<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">Gritar torna mais difícil para os inimigos verem você.
Dá melhores resultados em grama alta.
Atacar inimigos invisíveis causa mais dano do que antes.

&lt;?keyicon@9?&gt;: &lt;?keyActName@9?&gt;</text>
<text id="2">Use uma ou duas armas no lado esquerdo para se proteger de ataques.
Os escudos funcionam bem defensivamente.
Segurança requer força.
Se ele respirar, sua condição piora.

&lt;?keyicon@24?&gt;: Segurança</text>
<text id="3">Você pode parar e bloquear rapidamente os ataques inimigos.
O bloqueio facilita a penetração nas posições inimigas.

&lt;?keyicon@23?&gt; Bloqueie ataques rápidos: aparar e aparar.</text>
<text id="4">Usar duas armas aumenta o poder em 50%.
Isso facilita o rastreamento e torna as armas mais prejudiciais.
Além disso, o poder de ataque desta arma é mais forte do que usar um escudo.

&lt;?keyicon@27?&gt;+&lt;?keyicon@24?&gt;/&lt;?keyicon@22?&gt;: duas mãos</text>
<text id="5">Ataque de carga e remoção poderosa
Use-o para danificar posições inimigas.
Eles podem atacar inimigos em movimento.

Espere &lt;?keyicon@23?&gt;: Ataque de carga
&lt;?keyicon@23?&gt; Ao pular: evite o ataque.</text>
<text id="6">As armas possuem habilidades especiais.
Essas habilidades variam de ataques poderosos a efeitos temporários.
Custa FP para usar.

&lt;?keyicon@25?&gt;: &lt;?keyActName@25?&gt;</text>
<text id="7">O escudo permite evitar ataques de inimigos próximos com a habilidade de "parar".
Uma barreira bem construída enfraquece a posição do atacante. E estamos entrando em uma guerra perigosa.

&lt;?keyicon@25?&gt; e seu relacionamento com seu inimigo Perry.</text>
<text id="8">Travar o inimigo em um alvo facilita o foco durante o combate.

&lt;?keyicon@15?&gt;: &lt;?keyActName@15?&gt;
&lt;?keyControlCamera?&gt; Se o alvo estiver bloqueado: Altere o alvo.</text>
<text id="9">Se você estiver usando um arco com as duas mãos, mantenha pressionado &lt;?keyicon@24?&gt; para fazer um movimento bem-sucedido.
isso permite o uso adequado de &lt;?keyControlCamera?&gt;
Pode causar danos se atingir cabeças de pessoas ou inimigos semelhantes.

&lt;?keyicon@24?&gt; Ao usar um arco de duas mãos: mira precisa</text>
<text id="10">Cada mão pode segurar três armas.

Algumas armas, como escudos, possuem animações baseadas na mão que as segura.</text>
<text id="11">Você pode salvar até 10 itens por vez.
Os objetos podem ser comparados sem entrar no menu Objeto.
Você pode colocar itens diretamente em sua sacola para usar no menu.

&lt;?keyicon@18?&gt;: &lt;?keyActName@18?&gt;
&lt;?keyicon@26?&gt;: &lt;?keyActName@26?&gt;</text>
<text id="12">Acenda as luzes para ver claramente no escuro.

Há um campo à esquerda &lt;?keyicon@24?&gt;: Adicionar campo</text>
<text id="13">Se você estiver atrás do inimigo, terá a chance de obter pontuações altas.
Se você destruir posições inimigas, também poderá encontrar ameaças perigosas.
Acertar enquanto ataca causa mais dano do que acertar por trás.

Quando &lt;?keyicon@22?&gt; se aproxima e ataca um inimigo: Um ataque crítico.
&lt;?keyicon@22?&gt; Ao se aproximar de um inimigo destruído: cause dano massivo.</text>
<text id="14">Use o menu do programa para executar funções básicas.</text>
<text id="15">Você pode usar o mapa para ver onde você está agora. Incluindo ambiente e edifícios.
Você pode atualizar seu mapa com novas informações encontrando pedaços de mapa escritos nas rochas ao longo do caminho.

&lt;?keyicon@29?&gt;: &lt;?keyActName@29?&gt;</text>
<text id="16">Salte ao lado do espírito enquanto cavalga e use a corrente para voar no ar.
Quando você dirige corretamente e pula no ar, você não se machucará mesmo em um lugar alto.

Contos de fadas estranhos enquanto dirige &lt;?keyicon@8?&gt;: Mergulhe em contos de fadas estranhos.</text>
<text id="17">Se você tiver mais de um item pronto, poderá selecionar rapidamente na primeira seção pressionando e segurando &lt;?keyicon@18?&gt;.

Pressione e segure &lt;?keycon@18?&gt;: Selecione o primeiro item configurado.</text>
<text id="50">Que tipo de marca você deixa quando morre?
Você pode restaurar essas rotas movendo-as para seus locais originais.
Mas se você morrer novamente antes de encontrar o caminho de volta, isso não durará para sempre.</text>
<text id="51">%null%</text>
<text id="52">Você pode invocar um espírito das cinzas quando o ícone aparecer no lado esquerdo da tela.
Existem muitos tipos de espíritos que podem ser convocados.
Invocar elfos geralmente usa FP.</text>
<text id="53">A memória em repouso restaura HP, FP e doenças.
Além disso, o sagrado ainda está cheio.

Mas quanto mais inimigos você derrotar, melhor. Eles se viram mais.</text>
<text id="54">Uma beleza única brilha ao seu redor.
Se você olhar e ver uma luz, ligue. Você verá um lugar familiar.</text>
<text id="55">Grace assume o controle de sua presa e a mede com precisão.
Algumas pessoas bem-intencionadas mantêm esse poder hoje.
A luz dourada avança.</text>
<text id="56">Uma garrafa de Crimson Tears restaurará sua saúde.
Garrafa de água azul celeste, encha FP.

Você pode dividir o volume de cada copo separadamente, se souber.
Também existem coisas que você pode usar para melhorar a qualidade de seus canos.</text>
<text id="57">Se você usar o mapa, poderá ir diretamente aos lugares famosos que encontrar.
Mas algumas prisões e outros lugares não podem fazer isso</text>
<text id="58">Você pode atacar com a mão direita ou com os dois braços enquanto dirige.
Se for danificado durante o carregamento, irá funcionar mal.
Isso o colocará de volta no caminho certo rapidamente.</text>
<text id="59">Você não pode entrar em castelos, cavernas, tumbas e locais semelhantes enquanto dirige.
Não é permitido dirigir nessas áreas.</text>
<text id="60">Se você tiver talento, poderá fazer qualquer coisa que encontrar.
Para fazer isso, selecione "Fazer" no menu principal.

&lt;?keyicon@28?&gt;: &lt;?keyActName@28?&gt;</text>
<text id="61">Você pode precisar de cookies ou outros recursos para concluir determinadas funções.
O produto consumirá o conteúdo da sacola. Mas a bolsa em si permanece.</text>
<text id="62">A armadura lembra a aliança e o poder das armas antigas.
A espada de batalha, assim como a lâmina estendida, permitem que você coloque seu equipamento em um local especial.</text>
<text id="63">%null%</text>
<text id="64">Se você morrer, você ressuscitará onde está.

No entanto, se a sua aposta Marika estiver prestes a expirar, você pode optar por retornar para lá.</text>
<text id="65">Se você completou mais de 70% do nível máximo. Ele abrirá lentamente.
Se você exceder o limite de recursos, não poderá redefini-lo.</text>
<text id="66">Você não pode fazer nada durante a batalha, não pode abrir o mapa.</text>
<text id="67">Espíritos convocados das cinzas podem ser ressuscitados através de canais espirituais.
Você precisa do lótus do vale para te fazer feliz.</text>
<text id="68">Conforme você sobe de nível, você pode competir para melhorar seu personagem.
À medida que seu personagem avança, seu nível aumenta e a velocidade necessária para desenvolver seu próximo personagem aumenta.</text>
<text id="69">%null%</text>
<text id="70">Quando o medidor de veneno estiver cheio, você morre e o dano continua.
Quanto maior a resistência, mais tempo leva para o medidor carregar.</text>
<text id="71">Quando o medidor Red Rot está cheio, ele fica doente e desaparece com o tempo.
A podridão vermelha é uma doença muito séria. Quanto maior a resistência, mais tempo leva para o medidor carregar.</text>
<text id="72">Quando o sangramento parar, você sangrará.
Isso causa muitos danos, afetando o máximo de saúde.
Quanto maior a potência, mais tempo leva para carregar o medidor.</text>
<text id="73">Quando a máquina de gelo está cheia, ela fica danificada e fica temporariamente desativada.
Mesmo tendo esse efeito, sofrerá mais danos de outras fontes.
Quanto maior a potência, mais tempo leva para carregar o medidor.</text>
<text id="74">Quando a máquina de dormir estiver cheia, ele dormirá bem.
Pessoas magras dormem bem.
Quanto mais você se concentrar, melhor. Demora muito para carregar o medidor.</text>
<text id="75">Quando Mad Wine estiver cheio você ficará louco e perderá muito HP e FP.
Somente os humanos sofrem de paranóia.
Quanto mais você se concentrar, melhor. Demora muito para carregar o medidor.</text>
<text id="76">Quando o medidor de morte estiver cheio, ele morre instantaneamente.
Era uma doença terrível, mas ele resistiu à morte.
O medidor demora muito para carregar.</text>
<text id="77">A armadura pesada oferece mais estabilidade e evita que você se mova quando atacado.
Um efeito semelhante pode ser alcançado usando a arma com as duas mãos.</text>
<text id="100">No modo multijogador cooperativo, o objetivo de Curling Finger é ajudar o servidor a derrotar o chefe local.
Quando o dedo morre ou derrota um chefe, ele retorna ao seu mundo, seja ele qual fosse antes.</text>
<text id="101">Nos torneios multijogador, o objetivo do duelo é derrotar o anfitrião.
Quando o Artista morre ou os Finger Soldiers são derrotados, o que ocorrer primeiro, ele retorna ao seu próprio mundo.</text>
<text id="102">Na maioria dos jogos você pode ter dois aliados e um atacante ou inimigo de cada vez.

Os jogadores podem usar seus insultos para criar vários atacantes ou oponentes.</text>
<text id="103">Call Finger Therapy permite que você veja indicativos deixados por jogadores de outros mundos.

Se você procurar outro jogador pelo crachá, a maioria começará como coletor de impressões digitais.</text>
<text id="104">Você pode fazer um mostrador dourado com a mão quebrada.
Este banner indica que os mundos de outros jogadores permitem que eles convidem você.
Parece um monte de dedos tortos.</text>
<text id="105">Os dedos do artista pairaram sobre o indicativo vermelho.
Este banner indica que os mundos de outros jogadores permitem que eles convidem você.
Jogue como um oponente competitivo em jogos multijogador.</text>
<text id="106">Bloodfinger permite que você entre no mundo de outro jogador quando Bloodfinger ataca.
Existem outros itens que permitem invadir outros mundos.</text>
<text id="107">Se você estiver usando o anel de código branco, deverá fazer login imediatamente.
Quando a sua aldeia foi atacada, caçadores estrangeiros vieram em seu auxílio.
(Esta chamada não é comum.)</text>
<text id="108">Se você usar um anel azul, poderá receber ligações urgentes para outros mundos.
Como caçador, você é convidado a entrar no mundo de outros jogadores.</text>
<text id="109">Há fotos dos mortos por toda parte.
Esses ídolos são chamados de pedras.

Adicionado um indicativo de chamada com uma pequena pedra de chamada.
Será fácil convidar outros jogadores para esses locais.</text>
<text id="110">Ao definir uma senha, você pode visualizar mensagens e fazer chamadas.
Obtenha sangue e almas de outros jogadores com a mesma senha.</text>
<text id="111">Se você definir várias senhas para diversas finalidades
Você usará a mesma senha para se conectar com outros jogadores.

No entanto, os ataques multijogador não envolvem criptografia multijogador.</text>
<text id="112">Você pode usar o menu de mensagens para enviar mensagens a outros jogadores.

Quando você escreve uma mensagem, ela aparecerá nos mundos de outros jogadores em sua localização.</text>
<text id="113">Na maioria dos jogos você só pode explorar uma área limitada.
Extintores de incêndio são usados ​​para vedar áreas externas.
Eles estarão disponíveis novamente após alguns jogos.</text>
<text id="114">Às vezes você verá um espírito branco brilhante.
Eles representam jogadores de outras partes do mundo e suas ações recentes.</text>
<text id="115">Jogadores estrangeiros sangram quando morrem.
Você pode examiná-los e ver como eles morreram.</text>
<text id="116">O objetivo de muitos caçadores é derrotar o atacante.
Quando o caçador morre ou o guerreiro vence. (O que ocorrer primeiro) O caçador voltou para sua terra natal.</text>
<text id="117">Existem dois tipos de rastros deixados por jogadores em outros mundos.

O sinal dourado requer um dedo torto.
Uma bandeira vermelha exige um duelo com o oponente.</text>
<text id="118">Você pode alterar o formato do texto para torná-lo mais complexo.
Você também pode aprimorar o texto.

&lt;?keyicon@30?&gt;: Altera o formato da mensagem.</text>
<text id="119">Na maioria dos jogos ofensivos, o objetivo dos atacantes é vencer os visitantes.
Quando o atacante morre ou o alienígena vence. (Aquele que vem primeiro) retornará ao seu próprio mundo.</text>
<text id="120">O coliseu central é onde você luta contra outras pessoas.
Todo mundo tem suas próprias regras.

A luta pela imagem de Mallika pode começar com uma mesa redonda.
Use o popular programa Arena</text>
<text id="121">Cada estágio possui um nível que testa a eficácia dos atacantes.
Batalhas de duelo, batalhas combinadas / batalhas épicas e espíritos

Cada grupo possui cinco categorias.
Ganhar aumentará suas estatísticas. Os acertos vencedores têm um efeito diferente.</text>
<text id="150">Outros ataques relacionados, como incêndio ou raios, podem tornar a proteção ineficaz.
Além do combate físico normal

Esta segurança não protege contra muitos ataques de interceptação.</text>
<text id="151">Alguns ataques podem danificar posições inimigas. Isso coloca você em uma situação perigosa.
Atacar e saltar tornam mais fácil destruir as posições inimigas.</text>
<text id="152">Ataca repetidamente os inimigos na montanha. Pare-os e destrua seus movimentos.
Isso permite que você corra mais riscos.
Ataques de carga e levantamento podem derrubar inimigos montados.</text>
<text id="153">Ataques de faca são inúteis contra armas de longo alcance.
Ataques de assassinato têm maior chance de atingir o alvo.</text>
<text id="154">%null%</text>
<text id="200">Existem lágrimas vermelhas e azuis.
Eles ganham dinheiro suficiente para encher garrafas ao seu próprio estilo.
No entanto, você não pode encher mais garrafas do que o permitido.</text>
<text id="250">%null%</text>
<text id="251">%null%</text>
<text id="252">%null%</text>
<text id="253">%null%</text>
</entries>
</fmg>