<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">%null%</text>
<text id="2">%null%</text>
<text id="3">%null%</text>
<text id="4">%null%</text>
<text id="5">%null%</text>
<text id="6">%null%</text>
<text id="7">%null%</text>
<text id="8">%null%</text>
<text id="9">%null%</text>
<text id="10">Não há truque

Esta arma é fraca.
Se o adversário tiver o direito de usar a arma, ela será usada.</text>
<text id="100">Crédito: Pé de Leão
Ike Redman luta contra o Cavaleiro General Radan.
Ele avançou com a arma.</text>
<text id="101">Habilidade: Natação

A capacidade de penetrar nas armas inimigas para participar do combate. Reúna suas forças e destrua as defesas do inimigo com intensa pressão.</text>
<text id="102">Habilidade: Cárie dentária

O poder de Blood Hunter Yura é usado
Comece a lâmina reta. E dá impulsos cada vez mais fortes</text>
<text id="103">Habilidade: Ataque Giratório

Esta arte é popular entre soldados habilidosos
Destrua os inimigos enquanto seu corpo se move. Mais ordens, depois ataque</text>
<text id="104">%null%</text>
<text id="105">Características: Atualização

Mova rapidamente os quadris para a frente para enviar o ar para os pulmões.
Clique e segure para avançar uma distância.</text>
<text id="106">Habilidade: Esmagar (Vertical)

Prepare suas armas e mantenha sua posição baixa para evitar novos ataques inimigos.
Um ataque altamente agressivo ocorreu.</text>
<text id="107">Habilidade: Desintegração (Arco)

Prepare suas armas e mantenha sua posição baixa para evitar novos ataques inimigos.
Use música para atacar.</text>
<text id="108">Localização: Linhagem

arte de sangrar
Mude para coletar energia e liberar vários golpes para roubar a vida e a saúde do alvo.</text>
<text id="109">Desempenho: atualizações frequentes

Gire para reunir energia e construir energia.</text>
<text id="110">Arte: Desenhar em animais

Ele largou a arma com segurança
Podem ocorrer ataques persistentes ou violência.</text>
<text id="111">Habilidade: Tiro

Uma arma de bastão longo que é usada para atacar. Clique e segure para continuar o ataque. Podem ocorrer ataques repetidos ou violência. Ele destrói flechas como flechas enquanto se move.</text>
<text id="112">Habilidade: Corte Duplo

melhor espada
efeito de baixo custo
Este comando pode ser repetido duas vezes no próximo ataque.</text>
<text id="113">Autoridade: Fundo do Bispo

Use a ferramenta para atingir o solo para acender o fogo e seguir em frente.
Clique e segure para continuar o ataque.</text>
<text id="114">Direitos autorais: Nenhum

Luta de espadas na grama
Ele desembainhou a espada e cortou a arma com precisão.
Execute um golpe rápido como um ataque normal ou forte.</text>
<text id="115">Habilidade: Mão

O plano começa com a espada sendo estendida.
Ataca cartas inimigas com ataques normais. Ou lutando para aumentar a frequência pulmonar.</text>
<text id="116">Crédito: Grande Caçada

O poder aumenta quando você encontra um inimigo maior.
Comece de baixo e vá subindo. Acorde cedo para recarregar</text>
<text id="117">Habilidade: Ataque de Fogo

Pegue a área e atire no inimigo.
Esta habilidade é mais eficaz contra inimigos com baixa explosão.</text>
<text id="118">Foto: “Slash Loretta”

Enviado por Loretta Knight.
Movimento para frente Mova a lâmina em direção à pedra. Então saia. Aumente o movimento reduzindo o campo de visão.</text>
<text id="119">Poderes: Contaminação de pragas mortais

pare o veneno
Causa mais dano se outro ataque atingir um inimigo danificado.</text>
<text id="120">Habilidades: Arma

Um poder protetor exercido pela Rainha Kariya.
Jogue a arma no ar e corra rápido. O contato foi atacado muitas vezes.</text>
<text id="121">%null%</text>
<text id="122">Poder: Furacão

Uma das habilidades do Stormveil é criar inundações.
Avance na tempestade e ataque o solo com sua arma. Devido à gravidade da explosão, fortes ventos sopraram na área afetada.</text>
<text id="123">Fonte da imagem: Stormcaller

Uma das habilidades de tornado de Stormveil gira em torno da arma para criar um tornado ao redor do usuário. Este comando pode ser repetido duas vezes no próximo ataque.</text>
<text id="124">Habilidade: Dança da Espada

O pouso está se aproximando rapidamente.
Para parar de usar a redução de tráfego, continue com mais instruções.</text>
<text id="125">Desempenho: Chute em Corrente

Alev corre para atacá-lo.
Continue com um ataque normal ou forte que transforma o poder em um ataque em cadeia.</text>
<text id="200">Autor: Lâmina Lâmina

O poder de uma bela guerreira que serviu na Dinastia Karion. A espada mágica está no arco e ataca automaticamente o inimigo. Ele lutou muito para fazê-los votar.</text>
<text id="201">Poder: Espada Sagrada

Prepare uma arma sagrada e crie uma espada dourada.
As armas armazenam memórias temporárias.</text>
<text id="202">Poder: Lança de Gelo

Luar, a arte do herói e o papel da Princesa Leni
Girar a arma esfria. Seja a lança que perfura o gelo.</text>
<text id="203">Crédito da foto: Pedra

A capacidade de tocar a Pedra Filosofal de mesmo nome.
Após um ataque poderoso, combine-o com Impulso enquanto a arma ainda estiver empunhada.</text>
<text id="204">Habilidade: Sangramento

Temos sede do sangue de nosso Senhor.
Adicione seu sangue à arma abaixo. Qual deles circula o sangue corretamente?</text>
<text id="205">Poderes: a vida de um ladrão

Shakti mostra que podemos aprender a arte de controlar as forças vitais.
Um ataque rápido e controlado que atordoa os inimigos e drena sua saúde. Só pode ser usado contra inimigos artificiais.</text>
<text id="206">%null%</text>
<text id="207">Poder: Explosivo

A habilidade de um cavaleiro servindo na região do grande vulcão.
Ele usa sua arma para atacar o solo. Quando aceso, cria uma nuvem de luz.</text>
<text id="208">Poder: Ataque de Lealdade

Levante sua arma e reze para que ela caia.
Este sopro restaura a saúde do usuário e dos aliados próximos quando um inimigo ataca.</text>
<text id="209">Fonte: Gravitas

O gênio de Lord Alabaster
Adicione cimento ao solo para criar uma boa gravidade.
Este ataque atrai inimigos e também causa danos.</text>
<text id="210">Crédito: Stormblade

O poder da cortina de tempestade foi perdido.
A arma pode ser usada para girar no ar e disparar rapidamente para frente.</text>
<text id="211">%null%</text>
<text id="212">Crédito da foto: Earthshaker

Atire armas e colete energia para enviar uma enorme ameaça ao mundo.
Junte-se à guerra brutal e capture as armas e o caos.</text>
<text id="213">Arte: Terra Dourada

Abaixe sua arma e reúna energia para liberar o poder divino envolto em flechas douradas. Junte-se à guerra brutal e capture as armas e o caos.</text>
<text id="214">Poder: Fogo

A capacidade de transmitir luz em um arco amplo e contínuo.
Lute pela bruxaria.
Ele também esconde armas no fogo.</text>
<text id="215">%null%</text>
<text id="216">Capacidade: Elétrica

O poder da Capital da Seita do Dragão Antigo
Levante sua arma de adivinhação.
Você pode tirar fotos uma por uma.</text>
<text id="217">Desempenho: Relâmpago

Convoque fogo e armas e depois pense em criar o caos.
A arma retém sua magia elétrica por um curto período de tempo.</text>
<text id="218">Foto: “Carian Ukwu”

A vitória dos reis Cara foi alcançada através do poderio militar.
Transforme a faca em uma palavra mágica e coloque-a no chão.
Você pode ganhar power-ups para aumentar seu poder em dois níveis.</text>
<text id="219">Crédito: Kellyanne Espada Grande

A vitória dos reis Cara foi alcançada através do poderio militar.
Transforme a faca em uma palavra mágica e coloque-a no chão.
Esta habilidade pode ser ativada concedendo um poder.</text>
<text id="220">Fonte da imagem: Corte a Vácuo

As habilidades dos antigos samurais estão desaparecendo.
Carregue sua arma e cerque-a de espaço. A partir de agora, a produção de gergelim continua.</text>
<text id="221">Crédito da foto: Tornado Chama Negra

Ele ergueu a arma acima da cabeça e atirou com força. Devido à queima de chama negra
Segure para disparar a primeira rajada enquanto gira a arma.</text>
<text id="222">Poder: Aura Divina

O poder do General, que Fall Rot possui dia e noite, cria anéis de fogo sagrado e armas aprimoradas.
Pode carregar anéis de fogo e ferramentas.</text>
<text id="223">Poder: Energia

Um incêndio começou e se espalhou por uma ampla área. O fogo queimou até o chão brevemente.</text>
<text id="224">Crédito: Kan

Machuque-se e pinte sua arma com sangue. Isso pode causar coágulos sanguíneos nas vias respiratórias, o que pode causar sangramento.
A lâmina pode ser girada no dispositivo.</text>
<text id="225">Crédito: Barra Fantasma

O poder vem das boas lembranças do Guerreiro Noturno, projetado para se parecer com o primeiro Cavaleiro Mestre a controlar a parte superior do corpo. Mais ordens, depois ataque</text>
<text id="226">Poder: Lança Fantasma

A tecnologia militar de Tomb Knight é ridícula.
Jogue o inimigo com a lança do vento.</text>
<text id="227">Habilidade: Não tenha medo

Cubra suas armas com gelo e pilares. Uma névoa fria caía em seu rosto.
A arma congela por um tempo.</text>
<text id="228">Poder: Veneno

Adiciona armas mortais e mata inimigos. Abra as asas da morte.
As armas retêm seu veneno por um curto período de tempo.</text>
<text id="300">Habilidade: Golpe de Escudo

O escudo à sua frente usou seu corpo para acertá-la e segui-la.
Um inimigo fraco pode ser derrotado.</text>
<text id="301">Habilidade: Escudo

A arte de Lord Neidart é mundialmente famosa.
Adicione poder de escudo para tornar a batalha inesquecível por um tempo.</text>
<text id="302">Crédito: Perry

Este poder sincroniza com ataques inimigos. Moendo e destruindo a posição do oponente.
Isso cria mais oportunidades de ataque.</text>
<text id="303">Crédito: Perry e Buckler

Este poder sincroniza com ataques inimigos. Moendo e destruindo a posição do oponente.
Corte mais rápido que o normal</text>
<text id="304">Crédito: Perry

Este poder sincroniza com ataques inimigos. Moendo e destruindo a posição do oponente.
Isso cria mais oportunidades de ataque.</text>
<text id="305">Crédito da foto: Vingança de Carrion

Use seu escudo para bloquear inimigos e maldições. Transforme o feitiço em uma espada de vingança.
Pode ser usado como decoração geral.</text>
<text id="306">Crédito da foto: Stormwall

Gire seu escudo para criar uma parede de ar à sua frente. Colete tesouros e muito mais. distante
Pode ser usado como decoração geral.</text>
<text id="307">Crédito da foto: Kim Perry

Solte escudos protetores e árvores e levante-os para bloquear ataques inimigos e danificar suas posições.
Também funciona remotamente</text>
<text id="308">Poderes: Efeito Escudo

Segure o escudo à sua frente com as duas mãos para proteção. Inimigos fracos e atordoados são derrubados.
Pressione e segure para prolongar a massagem.</text>
<text id="309">Eficácia: Proteger as partes superiores

O campo de energia mágica aumenta quando você usa seu escudo para bloquear feitiços e maldições.
Pode ser usado como decoração geral.</text>
<text id="400">Habilidade: Tiro

Um arco superior é usado em uma forte estratégia de tiro com arco.
Prepare um grande arco, torça uma corda e atire uma flecha poderosa que pode atingir seus inimigos.</text>
<text id="401">Características: Cachoeira

tiro com arco on-line
Ele quebra o arco e atira flechas mais rápido do que a vista consegue ver.</text>
<text id="402">Poder: Um ataque poderoso

Os filmes acontecem em uma única área.
Prepare seu arco e puxe a corda para penetrar nos guardas inimigos e aumentar o poder de sua arma.</text>
<text id="403">%null%</text>
<text id="404">Crédito: Brincando com Cores

Uma técnica de tiro com arco que dá à flecha um significado espiritual
O míssil resultante voa mais rápido que o normal e muda de posição para rastrear o alvo.</text>
<text id="405">Fonte: Sky Shot

O chute é feito de posição baixa.
Prepare o arco e atire a flecha para o alto. A flecha segue um caminho curvo e derruba o inimigo.</text>
<text id="406">Agradecimentos: Vaughn

O chute é feito de posição baixa.
Mude seu arco e atire muitas flechas no céu para fazer chover sobre seus inimigos.</text>
<text id="407">%null%</text>
<text id="501">Fonte da imagem: Fosco

Levante-se e espalhe o vapor quente no chão.
A neblina pode deixar você com frio.</text>
<text id="502">Crédito da foto: Tempestade Stomp

Uma das habilidades do Stormveil é criar inundações.
Pisar em solo duro pode causar uma tempestade temporária.</text>
<text id="503">Habilidade: Chute

Derruba o inimigo e salta.
Funciona contra oponentes armados. e suprime a área oposta.
Às vezes, as ferramentas mais simples são as mais eficazes.</text>
<text id="504">Foto: “Relâmpago”

A energia vem do vibrador.
Ele apagou a luz e trancou a porta. Seu corpo estava tremendo.
Processos ineficientes podem ser facilmente copiados.</text>
<text id="505">Crédito da foto: Fiery Red Mane

O gênio do guerreiro de juba vermelha, General Redon.
Cria uma chama poderosa que se espalha por uma ampla área.</text>
<text id="506">Crédito: Floor Slam

Comece e fique à frente.
O resultado é uma onda poderosa enviada em todas as direções.</text>
<text id="507">Fonte: Gold Slam

O poder do espírito protege as árvores abaixo.
Comece e fique à frente.
Porque a onda do ouro se espalha em todas as direções.</text>
<text id="508">Descrição: onda escura

Jogar a arma libera três ondas.
Junte-se à guerra brutal e capture as armas e o caos.</text>
<text id="509">Foto de : Hoarah Loux Earthshaker

Sua mão atingiu o chão, fazendo o chão tremer violentamente e enviando uma onda de choque.
Siga as instruções para instalar.</text>
<text id="600">Poder: tomada de decisão

arte da coragem
Segure uma arma à sua frente para mostrar sua determinação e aumentar sua eficácia na batalha.</text>
<text id="601">Poder: Determinação do Cavaleiro Real

Em primeiro lugar, o direito dos cavaleiros de servir ao rei.
Segure sua meia arma para frente para mostrar sua determinação e aumentar muito seu poder de ataque.</text>
<text id="602">Pontos fortes: Técnica de aplicação

Leis contra trabalhadores que se machucam
O funcionário quase perdeu a visão e parou.</text>
<text id="603">Conformidade: Padrão Ouro

Desde os tempos antigos, esta habilidade foi herdada das classes altas.
Atualize suas armas e comprometa-se a honrar as árvores na batalha para aumentar a eficácia do combate e a segurança de você e de seus melhores amigos.</text>
<text id="604">Habilidade: Nível Completo

Cavalaria sob a Ordem Dourada
Agradeça e presenteie com armas e objetos sagrados.
Tem um efeito profundo sobre os vivos e os mortos.</text>
<text id="605">Direitos autorais: Processo Compartilhado

Cavalaria sob a Ordem Dourada
Adiciona substância sagrada às armas do usuário e de seus aliados.
Tem um efeito profundo sobre os vivos e os mortos.</text>
<text id="606">Princípio: Seppuku

Uma técnica proibida que a espada de Reed usa é afundar a espada em seu estômago e cobri-la de sangue. Aumenta o poder de luta e aumenta a perda de sangue.</text>
<text id="607">Habilidades: Espada de Pedra

força gravitacional
Eles desenterraram as armas e cortaram as pedras para torná-las mais fortes. Aumenta a eficácia do combate e permite a penetração em posições inimigas.</text>
<text id="650">Fonte da imagem: Rugido Bárbaro

Remova falhas para encorajar e melhorar o desempenho de um monstro na batalha.
Quando ativados, ataques poderosos se transformam em combos poderosos.</text>
<text id="651">Crédito: Bad Lenin

Envie sons de batalha para aumentar seu poder de luta.
Se um ataque forte for bem-sucedido, ele se transformará em uma luta.</text>
<text id="652">Design: Besta que ruge

Ele rugiu como um animal. Ele estava tremendo no ar como se tivesse levado um tiro no rosto.</text>
<text id="653">Fonte: Rugido do Troll

Quando ele olhou para o céu, ele gritou alto e um vento forte mandou os inimigos ao seu redor para trás.
Siga-o com um ataque poderoso e derrube-o com uma arma.</text>
<text id="654">Crédito da foto: Garjana

Ele fez sua presença conhecida em voz alta.
Aumenta o poder de ataque, poder de defesa e velocidade de cura.</text>
<text id="700">Atributos: Resistência

Construa uma postura forte e melhore seu equilíbrio com pequenas rajadas. Estamos nos preparando para um ataque inimigo.
Não sofra danos ao usar esta habilidade.</text>
<text id="701">Pontos fortes: Forte determinação

O poder dos heróis antigos
Levante seu escudo. Deixe a energia dourada envolver você. E por um tempo ele foi derrotado.</text>
<text id="702">Fonte da foto: Szentföld

Cultivar um escudo cria uma árvore mais forte que restaura a saúde e aumenta a proteção do usuário e de seus companheiros à distância.</text>
<text id="800">Habilidade: Pés rápidos

Esta é uma arte que privilegia a velocidade e a astúcia.
Mova-se para o lado e atire no alvo bloqueado.</text>
<text id="801">Crédito da foto: Passos de Hound

Torna o usuário temporariamente invisível ao correr em alta velocidade. O usuário sempre pode se mover mais rápido usando métodos ágeis.
Esta habilidade pode ser usada para ativar alvos bloqueados.</text>
<text id="802">Crédito da foto: Raptor Mist

A ansiedade desaparece temporariamente.
Se você for atacado por um inimigo, as asas do pássaro o ajudarão a escapar rapidamente pelo ar.</text>
<text id="850">Crédito da foto: Isca de Sombra Branca

Faça uma oração curta e silenciosa para criar uma imagem branca com a arma na mão.
Este pensamento distraiu o maior inimigo do homem. incitando protestos. Funciona contra demi-humanos no modo de batalha.</text>
<text id="1000">Poderes Especiais: Religião da Fé

Isso leva Bill a acreditar que está tendo um derrame. Ele ergueu a espada e cuspiu fogo em todas as direções.
Repetir o comando levanta a arma e continua o ataque.</text>
<text id="1001">Poder Especial: Respiração

Coloque fogo em seu escudo.
Está cheio de emoções.</text>
<text id="1002">Habilidades Especiais: Fogo

Substitua o escudo e atire no escudo.
Clique e segure para continuar digitando. Habilidades podem ser usadas durante a caminhada.</text>
<text id="1003">Exposição Especial: Balão Oráculo

Toque a buzina para liberar uma bolha mágica.
O pufe balançou lentamente no ar em direção ao seu rosto.</text>
<text id="1004">Habilidade Especial: Chuva

Toque a buzina para liberar uma bolha mágica.
O balão flutua lentamente para cima antes de cair na rocha.</text>
<text id="1005">Poder Especial: Balão Oráculo Gigante

Toque a trombeta para liberar uma grande bolha mágica.
O pufe balançou lentamente no ar em direção ao seu rosto.</text>
<text id="1006">Poder Especial: Mar de Magma

O ar derretido circula no oceano de magma e cobre os arredores.
Pegue o Lava Whip no caminho de volta.</text>
<text id="1007">Poder Especial: Ataque de Cobra

Ative rapidamente o escudo para manter a cobra de ferro viva por um tempo. Incentive a cobra a atacar e morder o inimigo.</text>
<text id="1008">Poder Especial: Grande Espada do Luar

Ele ergueu a espada e banhou-a na luz da lua escura.
Aumenta temporariamente o poder de ataque do feitiço e cobre a lâmina com gelo.
O ataque causado causou uma explosão em Chandni.</text>
<text id="1009">Habilidade Especial: Tristeza Siluriana

Use armas para lançar ataques e criar tumultos.
Um ataque rápido empurra o inimigo para trás e cria um tornado.</text>
<text id="1010">Habilidades Especiais: Combate Padrão

Levante a bandeira e grite o grito de guerra.
Aumenta o ataque e a defesa dos aliados próximos.</text>
<text id="1011">Habilidade Especial: Testemunha!

Anime o dragão e levante-o no ar. Ele estava correndo para a frente.</text>
<text id="1012">Habilidade Especial: Centro Musical de Eochaid

Prepare sua arma e jogue-a para frente para atacar e circular. A espada da destruição continuou a funcionar poderosamente.
Lute para aumentar a largura e o comprimento do círculo.</text>
<text id="1013">Habilidade Especial: Absorção de Alma

Levante as asas dos seus chifres e convoque os espíritos malignos da destruição.
A proteção dos inimigos na área afetada é temporariamente reduzida.</text>
<text id="1014">Habilidade Especial: Eco Fogo

Ele ergueu a espada sagrada e queimou-a com o fogo da blasfêmia. Derrube-o para que ele jogue uma bomba na sua cara.
O fogo rouba a vida daqueles que toca.</text>
<text id="1015">Habilidade Especial: Consciência de Milo

Ele grita maldições terríveis. Isso reduz o dano e a resistência dos inimigos próximos.
Se morto, ele se tornará um poderoso ataque combinado</text>
<text id="1016">Poder Especial: Sangue de Raduvia

A lâmina demoníaca em sua mão perfurou o ar e o sangue líquido continuou a fluir, transformando-se em sangue flutuante.
É fácil evitar.</text>
<text id="1017">Habilidade Especial: Pebble Dart

Habilidades aprimoradas pelo feitiço Perdirant Calhoun.
Chame isso de pedra
Ele lutou muito para fazê-los votar.</text>
<text id="1018">Desempenho especial: tipo líquido

Transforma temporariamente armas em líquido.
Ele usa uma arma semelhante a um chicote cortando um pedaço de pau largo.</text>
<text id="1019">Habilidades Especiais: Forma Noite e Luz

Pegue sua espada e prepare-se para plantar.
A dor sempre luta e lança feitiços na noite do cometa. Ou participe de batalhas brutais para destruir os céus.</text>
<text id="1020">Habilidade Especial: Onda Dourada

Pegue a antiga espada dourada de luz e derrote seus inimigos.
Um grande círculo dourado na frente. Destrua todos os inimigos no seu caminho.</text>
<text id="1021">Poder Especial: Fogo da Destruição

Levante sua espada e lave-a com fogo.
Aumenta o dano incrível e o bom tempo de recarga dos ataques de fogo.</text>
<text id="1022">Habilidade Especial: Sistema de Desenho

Levante a mão e diga olá. Produz ouro quebrado
A lei da frequência produz ondas de luz douradas.</text>
<text id="1023">Habilidades Especiais: Sono

Uma linda flor roxa é colocada em seu rosto
Comer isso acalma o inimigo.</text>
<text id="1024">Habilidade Especial: Lança Ritual

Levantem suas lanças e enviem suas orações ao céu. Isso é chamado de chuva de lança.</text>
<text id="1025">Poderes Especiais: Ataque de Lobo

Encha a espada com gelo, pressione a arma e puxe para soprar ar frio.</text>
<text id="1026">Poder Especial: Forma de Nuvem de Tempestade

Transforma temporariamente o usuário em uma nuvem vermelha flutuando no céu. Ele foi cortado com uma espada elétrica.
Clique e segure para aumentar o tamanho da forma da nuvem.</text>
<text id="1027">Poder Especial: Sangue Curse Aid

Prepare as seções horizontais e diagonais e prossiga.
Sangue é fogo e facas.
Mais ordens, depois ataque</text>
<text id="1028">Arte Especial: Dança da Cachoeira

Use uma perna para fazer a pose do pássaro aquático espirrando. Isso garante um movimento rápido e fácil.
Este comando pode ser repetido duas vezes no próximo ataque.</text>
<text id="1029">Habilidade Especial: Triturador de Ouro

Ele pulou, parou e acendeu a peça rúnica. Ele então a jogou no chão.
O bravo ataque de Ladagon</text>
<text id="1030">Poder Especial: Eu ordeno que você se ajoelhe!

Ao atingir o chão repetidamente com o machado de Godric, ele lançou duas flechas de terremoto.
Continue usando comandos adicionais para criar uma terceira onda.</text>
<text id="1031">Habilidade Especial: Rugido Real

Envie altos gritos de guerra para aumentar sua eficácia no combate. Também pode causar vibrações inseguras se você pisar no chão. Quanto mais você trabalhar, mais eles irão atacá-lo.</text>
<text id="1032">Habilidade Especial: Grito do Invocador Estelar

Combine duas espadas e grite para o céu para tentar seu inimigo com amor.
Siga o comando anexo para atingir o solo com a espada gravitacional.</text>
<text id="1033">Poder Especial: Superfície de Destruição

Levante sua espada e ataque. Ela brilha em ondas gravitacionais.</text>
<text id="1034">Habilidade Especial: Cerimônia de Doação de Sangue

Ele ergueu sua lança sagrada, mergulhou-a no corpo da mãe inquieta e a esfaqueou três vezes, tirando sangue de cada vez.
Esta habilidade faz com que a arma desapareça temporariamente.</text>
<text id="1035">Desempenho especial: tipo líquido

Transforma temporariamente armas em líquido. Levante sua arma como um chicote para atacar qualquer coisa ao seu redor e depois ataque com uma cara velha.</text>
<text id="1036">Poder Especial: Golpe Crítico

Liberte o poder da Runa da Morte e atire a poeira como uma espada.
Dano instantâneo excluído. A espada também reduz a saúde máxima do inimigo e continua a fazê-lo por um determinado período de tempo.</text>
<text id="1037">Habilidades Especiais: Espada Dourada

Salte para o céu, pegue a arma e a língua dourada. Crie algo como uma espada e evite o inimigo.
Perda total</text>
<text id="1038">Poder Especial: Morte Futura

Esconda os corpos, largue as espadas e colete milhares de espadas.
Além de causar dano instantâneo, este ataque também reduz a saúde primária do inimigo. E a esperança de vida continua a diminuir</text>
<text id="1039">Funções Especiais: Rodas

Gire a roda para que ela gire a toda velocidade. Pressione o botão para girar a roda.
Pode ser usado para atirar armas contra inimigos enquanto caminha.</text>
<text id="1040">Poder Especial: Poder do Lorde Alabastro

Adicione cimento ao solo para criar uma boa gravidade. Este ataque atrai inimigos e também causa danos.
Mais eficaz que Gravitas.</text>
<text id="1041">Habilidades Especiais: Onyx King

Adicione cimento ao solo para criar uma boa gravidade. Além de causar dano, esse ataque também lança o inimigo para o alto.</text>
<text id="1042">Habilidade Especial: Mudança

Ele respondeu com sua espada. E temporariamente todos os recursos estão melhores. Mesmo que o efeito atual funcione, o equilíbrio aumentará.</text>
<text id="1043">Habilidades Especiais: Espada de Gelo e Relâmpago

Ele puxa a neve da lâmina. Está chovendo sobre o inimigo.
O efeito de resfriamento é temporário.</text>
<text id="1044">Poder Especial: Garra de Monstro

Use um martelo para quebrar o chão e um prego de 5 polegadas para prendê-lo ao chão.</text>
<text id="1045">Habilidades Especiais: Fogo

Cubra uma grande área com uma grande luz vermelha e ataque com um estilo giratório rápido.</text>
<text id="1046">Habilidade especial: Mova o dedo

Ele flexionava e dobrava os dedos para aumentar sua força antes de realizar movimentos poderosos que afetavam seus inimigos.</text>
<text id="1047">Habilidade Especial: Névoa

Use magia para direcionar as estrelas para a batalha.
O movimento afrouxou brevemente as nuvens antes de explodir.</text>
<text id="1048">Poder Especial: Fogo Demoníaco

Golpeie-o com uma vara afiada e queime sua boca com uma chama feroz.
Um ataque normal provoca um incêndio no solo. Mas é uma luta poderosa que provoca uma enorme explosão.</text>
<text id="1049">Habilidades Especiais: Lança de Fogo Antiga

Ele pegou uma grande píton vermelha de seus braços e a jogou como uma lança.
A potência pode ser ajustada para aumentar a eficiência.</text>
<text id="1050">Habilidades Especiais: Fogo

Pegue a lança do fogo ardente e salte para frente. Coloque-o no chão e faça uma grande explosão.
Pode enlouquecer os inimigos e a equipe.</text>
<text id="1051">Poder Especial: Anel de Fogo de Mikaela

Convoque e cace a talentosa Miguela.
mão</text>
<text id="1052">Habilidade Especial: Rage Gold

Cruze duas espadas para realizar seu desejo pela guerra de Deus.
O ataque mais poderoso durante o trabalho é uma combinação de duas espadas.</text>
<text id="1053">Poderes Especiais: A Última Ceia

Aprenda lições para compartilhar com você e seus colegas mais próximos.
É útil para fortalecer o moribundo.</text>
<text id="1054">Habilidade Especial: Espada Imparável

Use fogo para criar uma lâmina profunda. De repente, ele fica mais alto e sua respiração fica difícil.
Esta luta não pode ser interrompida.</text>
<text id="1055">Habilidade Especial: Centro Musical de Eochaid

Prepare sua arma e jogue-a para frente para atacar e circular. A espada da destruição continuou a funcionar poderosamente.
Lute para aumentar a largura e o comprimento do círculo.</text>
<text id="1167">Habilidades Especiais: Beleza

O poder perdido dos heróis antigos
Ele levanta a espada e libera o poder do cadáver de cera. E ele corre para frente com a espada.</text>
<text id="1168">Poder Especial: Tempestade de Gelo Zamor

Vire sua espada desembainhada. Reúna energia e permita que um vórtice de luz flua pela sua área.</text>
<text id="1169">Poder Especial: Rodan Wren

O chute é feito de posição baixa.
Troque seu arco e atire sua flecha direto para o céu. A flecha cai sobre o inimigo.</text>
<text id="1170">Habilidade Especial: Rainha do Fogo Negro

Use fogo negro para matar o Deus e a Espada. Outras ordens então atacam com fogo escuro, causando dano por um curto período de tempo.</text>
<text id="1171">Habilidades Especiais: Liderança

Ataque rapidamente e proteja-se dos inimigos. Quando um ataque poderoso é lançado rapidamente por você mesmo, pressione Power Attack novamente para interromper o arco.</text>
<text id="1172">Poder Especial: Chuva de Lava

O ataque faz com que o magma gire e se espalhe em todas as direções.
Mais ordens, depois ataque</text>
<text id="1173">Habilidade Especial: Névoa

O mago usa as Asas do Filho da Natureza para liberar uma nuvem que persiste por um tempo. Então explodiu.</text>
<text id="1174">Poder Especial: Golpe Crítico

Ative Ugly Sunlight e Death King para destruir os inimigos.
Siga quaisquer outras instruções relativas ao descarte de explosivos.</text>
<text id="1175">Habilidades Especiais: Excelente cão de caça.

Corte com Hound Fang, usando o poder do ataque para cortar o inimigo. Junte-se à intensa batalha em Hound Stomp Battle.</text>
<text id="1176">Habilidade Especial: Guilhotina de Magma

Os dragões têm uma espada de dois gumes. Ele avançou com a espada na boca. e coloca uma ogiva nuclear sob o míssil. Siga as instruções fornecidas para hackear.</text>
<text id="1177">Habilidade Especial: Matador de Cadáveres

Esta maldita espada de sangue foi feita para lutar. Digite este comando para outro ataque.</text>
<text id="1178">Habilidade Especial: Luar Instantâneo

Ele desembainhou a espada e cortou a arma com precisão.
Ataques repetidos ou ataques violentos. Jogue a espada em alta velocidade para realizar um ataque rápido com a espada. Houve um raio.</text>
<text id="1179">Poderes Especiais: Esgrima de Sangue

Salte sobre o inimigo para atacar como um tornado.
Complete outras missões e acabe com a guerra com rotas de fuga.</text>
<text id="1180">%null%</text>
<text id="1181">Crédito da foto: Mikaela Hidden Blade

Ele libera a espada que Mikaela guardava e ataca o mundo com seu poder.</text>
<text id="1182">Habilidades Especiais: Onisciente

Levante o cajado para mostrar o governo do Todo-Poderoso. A magia do inimigo diminuiu. E a destruição sagrada é removida de todos na área. (incluindo funcionários)</text>
<text id="1183">Habilidade Especial: Devorador da Terra

Carregue sua varinha com magia e gire-a, roubando a saúde de todos os inimigos próximos.</text>
<text id="1184">Habilidade Especial: Fúria Familiar

Ele balançou a cabeça de bronze lentamente. Convocando espíritos vingativos para perseguir o inimigo
A dor do casamento e dos filhos é chamada de raiva e ódio.</text>
<text id="1185">Habilidade Especial: KP Rosa
Levante o Senhor para chamar os perdidos.
Três esqueletos aparecem ao longe, colidem e desaparecem.</text>
<text id="1186">Poder Especial: Fogo

Use as lâminas da arma para enviar raios para os arcos. Siga as instruções para realizar dois ataques.
A corrente elétrica permanece na lâmina por um tempo.</text>
<text id="1187">Forças Especiais: Falange Sagrada

Liberte o poder mágico oculto e rompa a barreira da Lança Dourada.</text>
<text id="1188">Habilidade Especial: Caçar cobras gigantes

Dê um passo forte à frente. E force-o com muitos comandos. Quando você encontrar uma cobra grande, uma espada longa e simples aparecerá para mostrar o poder da arma.</text>
<text id="1189">Habilidade Especial: Asas de Anjo

Salte e pegue a lâmina da arma na luz. Ele então começou a atacar o inimigo.
Whitewing usa um frasco de lágrimas para interromper o processo de regeneração.</text>
<text id="1190">Habilidades Especiais: Tempestade

Empurre a perna artificial e crie uma tempestade.
Continue com ataques poderosos e ataques de salto.</text>
<text id="1191">Habilidade Especial: Espada Imparável

Crie uma faca e avance para um ataque surpresa.
Esta luta não pode ser interrompida.</text>
<text id="1192">Habilidade Especial: Feitiço do Bispo

Ao transformar magia em pedra você temerá os antigos. Crie automaticamente flechas mágicas que flutuam e seguem os inimigos.</text>
<text id="1193">Produtos especiais: Corte de árvores

Comece e fique à frente. Porque a onda do ouro se espalha em todas as direções.
Esta é uma verdadeira queda de energia.</text>
<text id="1194">Forças Especiais: Gravidade

Use a gravidade para esconder rapidamente a cor do animal. Reflete a luz de seu dono
Você pode tirar fotos uma por uma.</text>
<text id="1195">Poderes Especiais: Fogo Passivo

Pegue uma chama do sol e ela se transformará em uma chama roxa cobrindo o chão à sua frente.
Agni coloca os inimigos para dormir.</text>
<text id="1196">Poder Especial: Contra-ataque de Ouro

Pegue o escudo para derrubar o amuleto protetor.
Elimina bruxaria e adivinhação. E eu vou vingar você com o poder do ouro.</text>
<text id="1197">Poder Especial: Fúria Contagiosa

Irritar a água-viva para deixá-lo com raiva.
Aumenta temporariamente o poder de ataque.</text>
<text id="1198">Poder Especial: Vórtice Aldovis

Ele usou o poder do lançador para levantar a espada inteira no ar. E ele imediatamente caiu e largou a arma.
Esta habilidade pode ser ativada para aumentar seu poder.</text>
<text id="1199">Habilidades Especiais: Armas

Quando o feitiço está preso à pedra, a varinha flutua no ar e se move muito rapidamente.
Os participantes são constantemente atacados por bruxaria.</text>
</entries>
</fmg>