<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="3000000">Dan Folhaseka caminha ao sol com seu chapéu sujo na altura dos olhos, turvando a visão de seu dono.

Grande sabedoria pode ser encontrada olhando nos olhos dos outros. Porém, isso muitas vezes leva ao fracasso daqueles que trilham o caminho da fama e seguem esse caminho sozinhos.</text>
<text id="3000100">Kit de treinamento danificado, pequenos danos.

O colar de ouro encontrado no fundo da caixa pertencia a um grupo de caçadores de almas conhecido como Ordem das Folhas Secas.

Este grupo recusa-se a confiar nos outros para todas as questões de fé. Mas acima de tudo eles buscam autocontrole e satisfação.</text>
<text id="3000200">Anéis de sol e poeira

Isso cobre suas mãos e evita quebras.</text>
<text id="3000300">Kit de treinamento danificado, pequenos danos.
Os sapatos são resistentes a medicamentos.</text>
<text id="3001100">Kit de treinamento danificado, pequenos danos.

Ela carregava uma bolsa de couro no ombro com um logotipo semelhante ao de Michaela.</text>
<text id="3010000">chapéu preto de ganso
Alguns fazem armaduras quando a cabeça falha.

Gaius foi aluno do mesmo deus que ensinou a Radan e Gaia os métodos da gravidade.</text>
<text id="3010100">O líder da armadura de black metal é Gaius
Alguns fazem armaduras quando a cabeça falha.

Gaius foi aluno do mesmo deus que ensinou a Radan e Gaia os métodos da gravidade.</text>
<text id="3010200">Classificação Negra do Comandante Guise
Alguns fazem armaduras quando a cabeça falha.

Gaius foi aluno do mesmo deus que ensinou a Radan e Gaia os métodos da gravidade.</text>
<text id="3010300">Estátua de metal preto do General Guise
Piadas bobas não funcionam.

No caminho, ele apresenta sua outra metade, Caio, um verdadeiro guerreiro albino.</text>
<text id="5000000">Jure com um chapéu de cavaleiro
Preto e dourado

Esses heróis começaram sua expedição com a esperança de prometer lealdade absoluta e eterna ao seu dever.</text>
<text id="5000100">Armadura Potente de Agulha de Leda Knight
Ataques de Especialistas Ataques de explosão programados ao virar ou recuar

É decorado com um desenho de cruz dourada. Roupas e mantos brancos representam a honra de um guerreiro.

“O estilo de Michael dá a ele a arma para conquistar tudo e qualquer coisa.”</text>
<text id="5000200">Juramento do Cavaleiro
Preto e dourado

Esses heróis começaram sua expedição com a esperança de prometer lealdade absoluta e eterna ao seu dever.</text>
<text id="5000300">Meias Noite de Terror
Preto e dourado

Esses heróis começaram sua expedição com a esperança de prometer lealdade absoluta e eterna ao seu dever.</text>
<text id="5002100">Juramento do Cavaleiro
Preto e dourado

Esses heróis começaram sua expedição com a esperança de prometer lealdade absoluta e eterna ao seu dever.</text>
<text id="5010000">O capacete é feito de um metal raro chamado pátina.

Diz-se que a cor é um presente dos deuses exteriores.
As propriedades do aço o tornam forte e flexível.</text>
<text id="5010100">O corpo é protegido por um metal raro chamado pátina.

Diz-se que a cor é um presente dos deuses exteriores.
As propriedades do aço o tornam forte e flexível.</text>
<text id="5010200">A luva é feita de metal raro com pátina.

Diz-se que a cor é um presente dos deuses exteriores.
As propriedades do aço o tornam forte e flexível.</text>
<text id="5010300">As caneleiras são feitas de um metal raro chamado pátina.

Diz-se que a cor é um presente dos deuses exteriores.
As propriedades do aço o tornam forte e flexível.</text>
<text id="5020000">As enormes penas de urso vermelho em sua cabeça permaneceram intactas.

Isso cria uma ilusão conhecida como "explosão dividida".
-
Esta planta foi descoberta no final da guerra sangrenta. Também é bom para transformar soldados em ursos.</text>
<text id="5020100">A armadura do Urso Vermelho é famosa por sua loucura.
O cinto é feito de couro vermelho. Fixado com rebites metálicos

Depois de matar um urso vermelho gigante em batalha, sua grande força lhe deu força.
"Eu quero ser um urso assim."</text>
<text id="5020200">Ondas de loucura do urso vermelho
Fixado com rebites metálicos

Depois de matar um urso vermelho gigante em batalha, sua grande força lhe deu força.
"Eu quero ser um urso assim."</text>
<text id="5020300">Greaves, o Urso Vermelho, seu nome está desaparecendo loucamente.
Fixado com rebites metálicos

Depois de matar um urso vermelho gigante em batalha, sua grande força lhe deu força.
"Eu quero ser um urso assim."</text>
<text id="5021000">Perdido nesta loucura está Red Bear Hat.
secagem de marfim

Talvez seu fascínio pela força bruta ilimitada venha de sua formação em Redman.</text>
<text id="5030000">Esta máscara deixa o rosto frio e morto.

O cabelo prateado da Trina de São João acrescenta ainda mais mistério.

Toriel encontrou um doce descanso e sonhos gentis. Ele passou o resto do tempo tentando conquistá-la.</text>
<text id="5030100">Uma capa preta para um agente secreto.

O cabelo prateado da Trina de São João acrescenta ainda mais mistério.

E aparecem muitas agulhas que têm um efeito negativo no corpo.</text>
<text id="5030200">Aqueles que usam uniformes pretos são frequentemente desprezados e tratados com ódio e sigilo.</text>
<text id="5030300">As roupas escuras de um viciado em drogas enrustido não são atraentes e são repulsivas para os outros.</text>
<text id="5031100">Uma capa preta para um agente secreto.

Um tecido especial com efeito mágico é costurado na parte externa.</text>
<text id="5060000">Chapéu do Velho Conde Ymir
O círculo superior representa a mente e a grande escuridão.

Embora o Conde Ymir tenha treinado Lellana em magia, ela abandonou sua crença na lua.

"É a coisa mais próxima do céu."</text>
<text id="5060100">Vestes do Sumo Sacerdote Conde Ymir.
Muitas reviravoltas estão escondidas abaixo.

Cortinas douradas decoradas com tecido roxo. E um colar que brilha como orvalho</text>
<text id="5060200">Sumo sacerdote do Conde Ymir
Macio e bem feito</text>
<text id="5060300">Vestes do Sumo Sacerdote Conde Ymir.
Macio e bem feito</text>
<text id="5062100">Vestes do Sumo Sacerdote Conde Ymir.
A parte frontal se abre para revelar pernas arredondadas.

Este vestido expressa o amor romântico. Mostre toda a sua força. Seus dedos ficam tão lindos quando você os usa.

“Claro que serei mãe.
Meus dedos nos trazem a salvação! -</text>
<text id="5070000">A máscara peculiar da lagarta é poderosa. Esta é uma tradição Mahatzalista na aldeia Boni.

É utilizado para eliminar impurezas, dúvidas, tentações e outros pensamentos negativos. O que pode acontecer ao participar de cerimônias sagradas</text>
<text id="5070100">Ela estava usando um vestido preto rasgado amarrado com uma fita trançada. O sinal cego do cervo vingativo.

Um fio tecido conecta os juramentos dos vingadores com a ira dos oprimidos. Isso não acontecerá novamente.

Outros chifres apoiam o espírito protetor e vingativo do feto.</text>
<text id="5070200">Ela estava usando um vestido preto rasgado amarrado com uma fita trançada. O sinal cego do cervo vingativo.</text>
<text id="5070300">Esta roupa íntima exclusiva é feita de tecido tártaro. Não é útil apenas para esconder espaço.</text>
<text id="5080000">Roupas vermelhas brilhantes das dançarinas de Rana
Melhor desempenho em combate

Rana Dance é uma das dançarinas gostosas e apaixonadas que nunca para de dançar e nem perde o nome enquanto continua a dançar.

Assistir ao fim do amor é como apagar uma luz dançante.</text>
<text id="5080100">Vestido vermelho brilhante usado pela dançarina da época.
Melhor desempenho em combate

Rana Dance é uma das dançarinas gostosas e apaixonadas que nunca para de dançar e nem perde o nome enquanto continua a dançar.

Assistir ao fim do amor é como apagar uma luz dançante.</text>
<text id="5080200">Um instrumento usado para fazer Rana dançar

Melhor desempenho em combate

Ele foi projetado para proteger a mão ao usar a espada.</text>
<text id="5080300">A cantora Rana usava calça preta por baixo da saia justa.

Melhor desempenho em combate</text>
<text id="5081100">Abaixo está a apresentação do vestido preto usado por Rana Dancer Persa.

Melhor desempenho em combate</text>
<text id="5090000">Um capacete frio tocando a escuridão sem fim
Esta área possui marca d'água na forma de uma impressão digital. Bloqueia os usuários na escuridão total

Aqueles nascidos neste mundo estarão ligados a este mundo, aqueles que conhecem a espada da noite.</text>
<text id="5090100">Escudo da Escuridão Eterna, Toque Frio.
Esta área possui marca d'água na forma de uma impressão digital. Bloqueia os usuários na escuridão total

Aqueles nascidos neste mundo estarão ligados a este mundo, aqueles que conhecem a espada da noite.</text>
<text id="5090200">Criminosos das Trevas Eternas são um pouco frios
Esta área possui marca d'água na forma de uma impressão digital. Bloqueia os usuários na escuridão total

Aqueles nascidos neste mundo estarão ligados a este mundo, aqueles que conhecem a espada da noite.</text>
<text id="5090300">As pernas de Eternal Darkness são um toque legal
Esta área possui marca d'água na forma de uma impressão digital. Bloqueia os usuários na escuridão total

Aqueles nascidos neste mundo estarão ligados a este mundo, aqueles que conhecem a espada da noite.</text>
<text id="5100000">O capacete do guerreiro dragão Aegon contém muitas armas. Sua armadura estava quebrada, assim como a sua.

Um homem formidável no campo de batalha, respeitado pelo Clã Dragão.</text>
<text id="5100100">Existem vários aspectos na armadura que o Dragão Guerreiro usou para derrotar Aegon. Roupas sujas presas em trajes anti-risco rasgados.

Um homem formidável no campo de batalha, respeitado pelo Clã Dragão.</text>
<text id="5100200">Aegon o derrotou com a Manopla do Guerreiro Dragão. Esses corpos foram recuperados daqueles encontrados após a batalha. O sangue das gerações anteriores está manchado</text>
<text id="5100300">O Dragão Guerreiro Dourado derrotou Aegon. Os corpos encontrados depois da guerra foram usados ​​e as roupas cheiravam mal.</text>
<text id="5101000">O capacete do guerreiro dragão Aegon contém muitas armas. Estava coberto com pano.

Um homem formidável no campo de batalha, respeitado pelo Clã Dragão.</text>
<text id="5101100">Existem vários aspectos na armadura que o Dragão Guerreiro usou para derrotar Aegon. Estava coberto com pano.

Um homem formidável no campo de batalha, respeitado pelo Clã Dragão.</text>
<text id="5110000">A máscara de Sir Unsbeck dá a impressão de um velho barbudo calmo e sábio.

Mas por trás da máscara ainda há música antiga e fria. E quando ele pegou a espada, o aviso foi claro. Agora ele planeja melhorar sua linhagem e seu poder real.</text>
<text id="5110100">O vestido do Rei Ansbach tem um equilíbrio quase puro.

O sistema de sangue e royalties aumentou ligeiramente.

Ansbach percebeu que o juramento de seu mestre estava errado e não o ofendeu. Mas por estas razões não pode falhar.</text>
<text id="5110200">Alças Sir Ansbeck, couro preto com detalhes dourados.

O sistema de sangue e royalties aumentou ligeiramente.</text>
<text id="5110300">Os sapatos pretos de Sir Ansbeck adornados com joias de ouro.

O sistema de sangue e royalties aumentou ligeiramente.</text>
<text id="5111100">Vestido preto do Rei Unsbeck com detalhes dourados.

O sistema de sangue e royalties aumentou ligeiramente.</text>
<text id="5120000">O capacete dourado da cavaleira Freya Redmane, um dos comandantes mais famosos do general Bin Laden.

A certa altura, uma barriga vermelha se abriu no meio de seu rosto.

Depois de um momento, Mikaela pressionou suavemente os lábios nos dele, e aquele olhar destemido se tornou a bússola que Freya vinha seguindo desde então.</text>
<text id="5120100">A armadura dourada de Freya, linda guerreira vermelha. Ele é um dos famosos comandantes do General Radan e usa uma camisa preta.

Testemunhando o poder de Freya em sua juventude, Ra'dan a convidou para se juntar a seus leais guerreiros.</text>
<text id="5120200">O manto dourado do Cavaleiro Vermelho Freya, um dos comandantes mais famosos do General Redarn.

Testemunhando o poder de Freya em sua juventude, Ra'dan a convidou para se juntar a seus leais guerreiros.</text>
<text id="5120300">A pedra dourada de Freya, o Cavaleiro Vermelho, um dos generais mais famosos do General Rhydharn.

Testemunhando o poder de Freya em sua juventude, Ra'dan a convidou para se juntar a seus leais guerreiros.</text>
<text id="5121100">A armadura dourada de Freya, linda guerreira vermelha. Um dos administradores mais famosos do General Radan.

Testemunhando o poder de Freya em sua juventude, Ra'dan a convidou para se juntar a seus leais guerreiros.</text>
<text id="5130000">Capacete do Cavaleiro do Inferno
Uma armadura pesada que usa placas de metal para cobrir o corpo.

Diz-se que em ruínas desconhecidas nas Terras Sombrias habita o fantasma de um herói que perdeu o nome e o coração.</text>
<text id="5130100">Armadura helenita
A armadura pesada cobre metade do corpo de uma pessoa, é coberta com placas de metal e fixada com tecido preto.

Diz-se que em ruínas desconhecidas nas Terras Sombrias habita o fantasma de um herói que perdeu o nome e o coração.</text>
<text id="5130200">Armadura de Metal do Cavaleiro do Inferno
Uma armadura pesada que usa placas de metal para cobrir o corpo.

Diz-se que em ruínas desconhecidas nas Terras Sombrias habita o fantasma de um herói que perdeu o nome e o coração.</text>
<text id="5130300">Cavaleiro em confinamento solitário
Uma armadura pesada que usa placas de metal para cobrir o corpo.

Diz-se que em ruínas desconhecidas nas Terras Sombrias habita o fantasma de um herói que perdeu o nome e o coração.</text>
<text id="5131100">Armadura de Ferro do Cavaleiro Solitário da Prisão
Uma armadura pesada que usa placas de metal para cobrir o corpo.

Os espíritos desses santuários sem nome protegem as almas dos heróis que perderam seus nomes ou corações.</text>
<text id="5140000">O capacete militar de Mesmer, o Empalador, tem um espelho.

Embora a tatuagem na testa seja feita de papel, ela é dourada. Isto é pouco consolo para aqueles que são forçados a lutar sem dignidade ou graça.</text>
<text id="5140100">Mesmert, a armadura dos soldados a serviço de Calcidotis, usa uma armadura presa a uma corrente de aço.

A caixa tinha a foto de Umratri e letras douradas gravadas nela. Isto é pouco consolo para aqueles que são forçados a lutar sem dignidade ou graça.</text>
<text id="5140200">Os uniformes dos soldados que serviam Mesmer, um lenhador, estavam cobertos de ferrugem e cobertos por infinitos uniformes militares.</text>
<text id="5140300">Durante a guerra constante, os soldados que trabalhavam para o Empalador cobriram o aço de Mesmer com aço e sujeira.</text>
<text id="5141100">Mesmer, a armadura dos soldados que trabalham para o Empalador, é uma rede de batalha sem fim.

A caixa tinha a foto de Umratri e letras douradas gravadas nela. Isto é pouco consolo para aqueles que são forçados a lutar sem dignidade ou graça.</text>
<text id="5150000">Um capacete dourado usado pelo Cavaleiro Negro Mesmer, Cloud Impaler. Um crânio podre estava preso ao seu corpo.

Talvez ele estivesse sangrando muito. Ou talvez os espíritos sombrios dos trabalhadores fiquem mais fortes depois de serem mortos repetidas vezes.</text>
<text id="5150100">Armadura Mesmer usada pelo Cavaleiro Negro de Calcidotis.

Embora o painel do peito seja umbratri, ele é fundido em ouro. Isto é pouco consolo para aqueles que são forçados a lutar sem dignidade ou graça.</text>
<text id="5150200">As roupas do Cavaleiro Negro são deslumbrantes e as nuvens do Empalador são feitas de ouro. O principal ponto de venda ainda está lá.

Provavelmente devido ao sangue fluindo por seu corpo devido ao ferimento. Ou as almas sombrias dos trabalhadores serão destruídas num massacre sem fim.</text>
<text id="5150300">Os desgastados pés negros dos servos de Mesmer na nebulosa Betel são adornados com ouro, a cabeça podre ainda repousa sobre eles.

Provavelmente devido ao sangue fluindo por seu corpo devido ao ferimento. Ou as almas sombrias dos trabalhadores serão destruídas num massacre sem fim.</text>
<text id="5160000">O sangue fluiu de sua mão ferida e cobriu o capacete do demônio. Ele jogou fora suas roupas velhas como se estivesse fugindo dos destroços do assassinato.

Aumenta o dano dos inimigos. No entanto, aumenta os danos ao usuário.

Pegue e sirva. Somente aqueles que repetem esse processo continuamente podem alcançar a destruição da solidão e se tornarem demônios.</text>
<text id="5160100">A arma do demônio estava encharcada com o sangue de suas vítimas. Ele jogou fora suas roupas velhas como se estivesse fugindo dos destroços do assassinato.

Aumenta o dano dos inimigos. No entanto, aumenta os danos ao usuário.

Pegue e sirva. Somente aqueles que repetem esse processo continuamente podem alcançar a destruição da solidão e se tornarem demônios.</text>
<text id="5160200">O sangue nas mãos dos mortos reveste os demônios. Ele jogou fora suas roupas velhas como se estivesse fugindo dos destroços do assassinato.

Aumenta o dano dos inimigos. No entanto, aumenta os danos ao usuário.

Pegue e sirva. Somente aqueles que repetem esse processo continuamente podem alcançar a destruição da solidão e se tornarem demônios.</text>
<text id="5160300">O sangue do demônio é o sangue que vaza dos cadáveres. Ele jogou fora suas roupas velhas como se estivesse fugindo dos destroços do assassinato.

Aumenta o dano dos inimigos. No entanto, aumenta os danos ao usuário.

Pegue e sirva. Somente aqueles que repetem esse processo continuamente podem alcançar a destruição da solidão e se tornarem demônios.</text>
<text id="5180000">O Mesmer é um elmo de cavaleiro sob o Relaxer, brilhando com aceiros.

Limite de HP, potência e limite de recursos aumentados ligeiramente.

Cada herói vem de uma famosa família de árvores, mas somente depois de jurar que Mesmer é seu rei. Eles foram rejeitados e expulsos de suas casas.</text>
<text id="5180100">Foi o próprio Mesmer quem criou o giz que controla a arma do Cavaleiro do Fogo.

Uma boina vermelha e duas pulseiras de ouro adornavam seu pescoço. Mesmer enfatizou seu interesse.

Eles foram as únicas pessoas que realmente compreenderam Mesmer. Seu fogo é como uma cobra. O doloroso colar fazia parte de seu corpo amaldiçoado.</text>
<text id="5180200">As Luvas do Cavaleiro do Fogo serviram como Empalador Mesmer.

Cada herói vem de uma famosa família de árvores, mas somente depois de jurar que Mesmer é seu rei. Eles foram rejeitados e expulsos de suas casas.</text>
<text id="5180300">Mesmer, texto da ordem de fogo sob o comando do Empalador.

Cada herói vem de uma famosa família de árvores, mas somente depois de jurar que Mesmer é seu rei. Eles foram rejeitados e expulsos de suas casas.</text>
<text id="5181100">Foi o próprio Mesmer quem criou o giz que controla a arma do Cavaleiro do Fogo.

Cada herói vem de uma famosa família de árvores, mas somente depois de jurar que Mesmer é seu rei. Eles foram rejeitados e expulsos de suas casas.</text>
<text id="5182000">O capacete de Vigo é o mais antigo entre os bombeiros. Destrua duas Máscaras da Morte seguidas.

Reduz a quantidade de FP usada ao invocar fantasmas.

Mesmer, um velho solitário, focado no espírito do fogo. Use-o para celebrar a ressurreição dos mortos.

Porém, o corpo sem vida que ele vê ao acordar não consola o pobre Viggo.</text>
<text id="5183000">No topo está Tiger Kut, a Serpente Alada, o chefe dos bombeiros do capacete.

Aumente o poder do Cavaleiro do Fogo

A serpente alada é um exemplo vivo do poder de Mesmer. É a sabedoria que pode conter a grande serpente e refrear o seu poder.</text>
<text id="5184000">O líder da Salsa é o Sábio do Culto do Fogo

Ele estava coberto com um pano e sua cabeça estava inchada.

Seguidor de Vago de longa data, ele se recusou a arriscar sua vida incendiando ruínas antigas.</text>
<text id="5190000">Os capacetes usados ​​pelos guerreiros das Terras Altas eram feitos de couro trançado. O branco representa sua casa.

Os guerreiros das planícies são chamados de caçadores de ursos. Mas não há nada melhor do que conquistar animais selvagens.</text>
<text id="5190100">É utilizado o traje nacional do guerreiro das planícies, enfeitado com pele. O conjunto é composto por tecido azul com estampas vermelhas.

Apenas os caçadores de ursos usam cintos vermelhos. Os do norte são os melhores e mais brilhantes.</text>
<text id="5190200">Armas usadas pelos guerreiros da montanha. Feito de couro, enrolado em corda.

Os guerreiros das planícies são chamados de caçadores de ursos. Mas não há nada melhor do que conquistar animais selvagens.</text>
<text id="5190300">As botas dos guerreiros da montanha eram feitas de couro grosso e tinham tiras fortes. Cria uma sensação de calor, assim como a lã.

Os guerreiros das planícies são chamados de caçadores de ursos. Mas não há nada melhor do que conquistar animais selvagens.</text>
<text id="5191000">Capacete de couro usado pelos guerreiros nas planícies. O branco representa sua casa.

Os guerreiros das Terras Altas eram conhecidos como caçadores de ursos. Essa luta contra os animais selvagens lhe rendeu honra e respeito.</text>
<text id="5191100">A roupa tradicional do samurai é simples. Foi utilizado tecido revestido na cor azul.

Os guerreiros das Terras Altas eram conhecidos como caçadores de ursos. Essa luta contra os animais selvagens lhe rendeu honra e respeito.</text>
<text id="5200000">A máscara mortuária dourada que controla as armas de um Comensal da Morte.

Cultive a magia e o poder da cultura do dragão na capital.

As podres pernas douradas que adornam seu corpo indicam sua devoção inabalável a Godwin, o Príncipe da Morte.</text>
<text id="5200100">A armadura dourada do Comensal da Morte é decorada com esculturas em videiras.

Cultive a magia e o poder da cultura do dragão na capital.

Esses heróis são os guardas de Godwin e querem encontrar uma equipe para representar seu rei no Nightborn do próximo ano.</text>
<text id="5200200">As vestes douradas do Cavaleiro da Morte são decoradas com antigos símbolos de madeira.

Cultive a magia e o poder da cultura do dragão na capital.

Esses heróis são os guardas de Godwin e querem encontrar uma equipe para representar seu rei no Nightborn do próximo ano.</text>
<text id="5200300">As meias douradas do Cavaleiro da Morte são decoradas com madeira.

Cultive a magia e o poder da cultura do dragão na capital.

Esses heróis são os guardas de Godwin e querem encontrar uma equipe para representar seu rei no Nightborn do próximo ano.</text>
<text id="5210000">A máscara da coroa torcida representa o invocador dos deuses.

Divine Call aumenta o poder do usuário. Ele então transforma a poção de fertilidade em náusea. Reduza os efeitos da abstinência consumindo uma garrafa de lágrimas sagradas.

Isso é feito usando uma máscara.</text>
<text id="5210100">As roupas luxuosas do artista mostram sua dedicação à dura vida dos trabalhadores.

Criando um deus humano a partir de carne humana. Eles trabalham duro para melhorar seu estado mental.</text>
<text id="5210200">O braço do sistema longitudinal é guiado.

Criando um deus humano a partir de carne humana. Eles trabalham duro para melhorar seu estado mental.</text>
<text id="5210300">Um passo importante no ascetismo envolve um compromisso com um sacrifício intenso.

Criando um deus humano a partir de carne humana. Eles trabalham duro para melhorar seu estado mental.</text>
<text id="5220000">Mesmer, há duas serpentes aladas no capacete preto do empalador.
Aumenta o poder de Mesmer e Cavaleiros.

A serpente alada era a companheira constante de Mesmer.

Ele estava lá enquanto a cobra estava coberta. Ele estava lá durante a aliança eterna. Depois que sua mãe destrói a bondade que ele recebeu dela, eles continuam a segui-lo em um novo caminho nascido do mal. Eles aceitaram seu destino.</text>
<text id="5220100">Mesmer, a arma negra do Empalador.
Está associado a um chapéu vermelho e logotipo.

Apesar dos desejos de sua mãe, Mesmer tornou-se um ícone musical. Isso lhe deu a sensação de limpeza que ele procurava.

"Sua maldição, sua raiva e sua dor são todas minhas."</text>
<text id="5220200">Fato Mesmer Remo Preto

Apesar dos desejos de sua mãe, Mesmer tornou-se um ícone musical. Isso lhe deu a sensação de limpeza que ele procurava.

"Sua maldição, sua raiva e sua dor são todas minhas."</text>
<text id="5220300">Mesmer toca sua hera negra

Apesar dos desejos de sua mãe, Mesmer tornou-se um ícone musical. Isso lhe deu a sensação de limpeza que ele procurava.

"Sua maldição, sua raiva e sua dor são todas minhas."</text>
<text id="5221000">Mesmer, há duas serpentes aladas no capacete preto do empalador.

A serpente alada era a companheira constante de Mesmer.

Ele estava lá enquanto a cobra estava coberta. Ele estava lá durante a aliança eterna. Depois que sua mãe destrói a bondade que ele recebeu dela, eles continuam a segui-lo em um novo caminho nascido do mal. Eles aceitaram seu destino.</text>
<text id="5230000">O Capacete de Cabeça de Pássaro Mágico evoca uma aura mágica.
O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.

O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.</text>
<text id="5230100">Uma arma de pedra com sombra verde. Parte da armadura de Gravebird.
Use o Capacete Black Bird of Death para saltar.

O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.</text>
<text id="5230200">A pulseira Green Grip Stone faz parte da armadura definida por Gravebird.

O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.</text>
<text id="5230300">Armadura de tornozeleira verde do conjunto Gravebird.

O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.</text>
<text id="5231100">Uma arma de pedra com sombra verde. Parte da armadura de Gravebird.

O pássaro túmulo é um golem antigo criado para guardar o grande túmulo que se forma ao final de cada morte.</text>
<text id="5240000">Capacete de Infantaria do Exército Mesmer

O modo escuro depende da face real do proprietário.</text>
<text id="5240100">Infantaria Blindada do Exército Mesmer

O modo escuro depende da face real do proprietário.</text>
<text id="5240200">anti-infantaria

O sabonete preto grudou no rosto verdadeiro de seu dono.</text>
<text id="5240300">Divisão de Infantaria Mesmer.

O sabonete preto grudou no rosto verdadeiro de seu dono.</text>
<text id="5250000">O capacete tem uma coroa curva e chifres poderosos que permitem ao usuário invocar os deuses. O soldado tinha chifres na camisa. guardião da torre

A Invocação Divina aumenta o poder do usuário. Transforma as bênçãos da poção em náusea e reduz o efeito curativo de beber um frasco de lágrimas sagradas.

Não há desconforto ao usar este chapéu.</text>
<text id="5250100">A armadura da torre de vigia protege a torre.

A caixa estava coberta com um pano amarelo brilhante que lembrava o corpo nu de um antigo guerreiro.</text>
<text id="5250200">Há uma grande joia entre os guerreiros com chifres que guardam a torre.</text>
<text id="5250300">Infantaria com chifres. O guarda da torre é como uma versão nua de um antigo guerreiro.</text>
<text id="5252000">Esta criatura lendária tem um cocar com chifres curvos na cabeça. Permite ao usuário invocar deuses. Entre os guerreiros com chifres escolhidos havia também os guerreiros escolhidos por Deus.

O chamado de Deus aumenta o poder. A força e a velocidade da tempestade também reduzem o efeito curativo de beber Lágrimas Sagradas.

Usar este chapéu reduz seu foco.</text>
<text id="5252100">A armadura dos guerreiros com chifres escolhidos como criaturas lendárias era decorada com peles de leão.

Entre os famosos heróis animais, apenas aqueles que conseguem invocar os deuses podem se tornar águias guardiãs e alcançar a glória da dança do leão.</text>
<text id="5253000">Um chifre torcido usado em um cocar de pássaro sagrado permite ao usuário invocar os deuses. Samurais que adoravam pássaros foram os primeiros samurais com chifres.

Divine Gathering aumenta o poder do Divine Bird e reduz o efeito de cura das Divine Tears.

Não há desconforto ao usar este chapéu.</text>
<text id="5253100">Um pássaro maravilhoso, o primeiro chifre com braços dourados.

O pássaro dourado é considerado um animal selvagem e não tolera interação humana. Muito poucas pessoas oram a Deus.</text>
<text id="5253200">Os Guerreiros do Deus Pássaro foram os primeiros guerreiros com chifres. E suas luvas são douradas.

O pássaro dourado é considerado um animal selvagem e não tolera interação humana. Muito poucas pessoas oram a Deus.</text>
<text id="5253300">As garras do pássaro guerreiro, o primeiro guerreiro com chifres, eram feitas de ouro.

Um dedo grande e pontiagudo aumenta a força do chute.</text>
<text id="5260000">O lindo capacete lunar de Lelana era feito de bronze.

Diz-se que Renella, esposa do rei de Caria, traiu seu irmão de sangue para perseguir o sombrio Mesmer.</text>
<text id="5260100">Lelana, Moon Knight é uma bela peça de armadura de metal.

É decorado com lápis-lazúli no mesmo tom de Caria. Sua brancura não desapareceu completamente.</text>
<text id="5260200">A Máscara da Lua de Lela é feita de couro de alta qualidade</text>
<text id="5260300">Uma bela roupa para Moon Knight Rellana. Feito de cobre</text>
<text id="5270000">O chapéu dourado que Raad usou na juventude. Ela orgulhosamente exibiu seu lindo cabelo. Este vestido combina com um leão.

Ra'dan perguntou, franzindo a testa como Melania; A espada de Michaela estava espalhando o mal por Ionia.

"Miguela está esperando por você. Respeite a princesa."</text>
<text id="5270100">A armadura dourada que Raad usava quando criança. É decorado com detalhes dramáticos em vermelho. Lâmina do Leão

Ra'dan perguntou, franzindo a testa como Melania; A espada de Michaela estava espalhando o mal por Ionia.

"Miguela está esperando por você. Respeite a princesa."</text>
<text id="5270200">Bin Laden usava pulseiras de ouro quando criança.

Ra'dan perguntou, franzindo a testa como Melania; A espada de Michaela estava espalhando o mal por Ionia.

"Miguela está esperando por você. Respeite a princesa."</text>
<text id="5270300">O vestido dourado que Raad usou em sua juventude. Manto do Leão Brilhante

Ra'dan perguntou, franzindo a testa como Melania; A espada de Michaela estava espalhando o mal por Ionia.

"Miguela está esperando por você. Respeite a princesa."</text>
<text id="5271100">A armadura dourada que Raad usava quando criança. Manto do Leão Brilhante

Ra'dan perguntou, franzindo a testa como Melania; A espada de Michaela estava espalhando o mal por Ionia.

"Miguela está esperando por você. Respeite a princesa."</text>
<text id="5272000">Quando Michaela retornou ao seu corpo divino, ele colocou uma coroa de luz em sua cabeça. Ele começou a cair na cova.

Aumenta a Inteligência, Lealdade e Mistério, e aumenta o brilho de Michela.

Esta seria a base do período em que a amizade de Michael se estabeleceu.</text>
<text id="5280000">Um chapéu preto brilhante usado por um guerreiro rebelde.

A guerra tornou-se cada vez mais feroz. Os mortos caíram no chão. O lugar proibido se mistura com memórias do passado. O que poderia ser melhor do que um guerreiro do reino das sombras como ele?</text>
<text id="5280100">Os escudos escuros são como sombras usadas por pessoas violentas.

A guerra tornou-se cada vez mais feroz. Os mortos caíram no chão. O lugar proibido se mistura com memórias do passado. O que poderia ser melhor do que um guerreiro do reino das sombras como ele?</text>
<text id="5280200">As luvas militares sujas eram pretas como uma sombra.

A guerra tornou-se cada vez mais feroz. Os mortos caíram no chão. O lugar proibido se mistura com memórias do passado. O que poderia ser melhor do que um guerreiro do reino das sombras como ele?</text>
<text id="5280300">As vestes negras usadas pelos soldados corruptos são como sombras.

A guerra tornou-se cada vez mais feroz. Os mortos caíram no chão. O lugar proibido se mistura com memórias do passado. O que poderia ser melhor do que um guerreiro do reino das sombras como ele?</text>
<text id="5290000">O crânio lembra a cabeça de um animal sagrado. Use-o para executar a dança do leão. Os artistas os possuem. Mas ele não respondeu às orações das mulheres antigas.

O chamado de Deus aumenta a força, o poder e o poder. e reduz o efeito curativo do consumo do Frasco de Lágrimas Divinas.

Não chame atenção para si mesmo ao usar esta faixa.</text>
<text id="5300000">A vida em Agia Trina diminui e flui como o tempo. Liliom saiu na última apresentação.

Adicione PF peça por peça

Embora a flor seja roxa, ela não é venenosa e se move silenciosamente.</text>
<text id="5310000">Devon Capacete Velho Cavaleiro do Crisol.

Os pedaços do pote criam uma energia mágica a partir do poder da árvore da vida e do fogo da vida.

Diz-se que Devonia está procurando a origem do golpe. deixe o país em paz</text>
<text id="5320000">Quando você se inclina para frente, uma grande pia passa sobre sua cabeça. Xamãs são adorados nas prisões

Preencha essas caixas de tamanhos diferentes.

Rezam no fogo para que um dia nasçam os santos. Este é o ciclo de morte e renascimento.</text>
<text id="5330000">As ferramentas usadas geralmente são cabeças inalteradas de demônios.

Como um leão, a força vital está incorporada em seu corpo.</text>
</entries>
</fmg>