<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="302600">Fragmentos da Umbrárvore podem ser encontrados pelo reino das sombras.

Consuma em locais da graça para aumentar a bênção da Umbrárvore.

A bênção da Umbrárvore reforça as habilidades de causar e negar dano do recipiente, mas não tem influência fora do reino das sombras.</text>
<text id="302601">%null%</text>
<text id="302602">%null%</text>
<text id="302603">%null%</text>
<text id="302604">%null%</text>
<text id="302605">%null%</text>
<text id="302606">%null%</text>
<text id="302607">%null%</text>
<text id="302608">%null%</text>
<text id="302609">%null%</text>
<text id="302610">Cinzas Espirituais Reverenciadas podem ser encontradas pelo reino das sombras.

Consuma essa Cinza em locais da graça para aumentar a bênção da Cinza Espiritual Reverenciada.

A bênção da Cinza Espiritual Reverenciada reforça as habilidades dos espíritos invocados e do corcel espectral de causar e negar dano, mas não tem influência fora do reino das sombras.</text>
<text id="302611">%null%</text>
<text id="302612">%null%</text>
<text id="302613">%null%</text>
<text id="302614">%null%</text>
<text id="302615">%null%</text>
<text id="302616">%null%</text>
<text id="302617">%null%</text>
<text id="302618">%null%</text>
<text id="302619">%null%</text>
<text id="302620">Novos recursos podem ser ativados na aba Exibir no menu de sistema.

- Itens obtidos pela primeira vez podem ser marcados com &lt;?newItemIcon?&gt;.
- Uma guia dedicada foi criada para exibir itens obtidos mais recentemente.</text>
<text id="402600">Consuma Fragmentos da Umbrárvore para aumentar a bênção da Umbrárvore.

A bênção da Umbrárvore reforça a habilidade do portador de causar e negar dano, mas não tem influência fora do reino das sombras.</text>
<text id="402601">%null%</text>
<text id="402602">%null%</text>
<text id="402603">%null%</text>
<text id="402604">%null%</text>
<text id="402605">%null%</text>
<text id="402606">%null%</text>
<text id="402607">%null%</text>
<text id="402608">%null%</text>
<text id="402609">%null%</text>
<text id="402610">Consuma Cinzas Espirituais Reverenciadas para aumentar as bênçãos da Cinza Espiritual Reverenciada.

A bênção da Cinza Espiritual Reverenciada reforça as habilidades dos espíritos invocados e do corcel espectral de causar e negar dano, mas não tem influência fora do reino das sombras.</text>
</entries>
</fmg>