<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="3000000">O chapéu desbotado pelo sol e levemente sujo de Dane Folhaseca. Usado na altura dos olhos, obscurece a visão do usuário.

Encontrar o olhar de outra pessoa pode sobrecarregar os sentidos, muitas vezes levando à ruína daqueles que trilhariam o caminho dos nobres e solitários buscadores.</text>
<text id="3000100">Traje de viagem desbotado pelo sol e levemente sujo, usado por clérigos.

O colar de ouro encontrado sob o peito pertence a um grupo de buscadores espirituais conhecido como Seita Folhaseca.

Essa seita rejeita a dependência de outros em todas as questões de fé, buscando a autodisciplina e a autossuficiência acima de tudo.</text>
<text id="3000200">Faixas de braço desbotadas pelo sol e levemente sujas.

Enroladas firmemente em volta dos braços, como se isso pudesse impedir que eles se quebrassem.</text>
<text id="3000300">Traje de viagem desbotado pelo sol e levemente sujo, usado por clérigos.
Botas feitas de couro resistente.</text>
<text id="3001100">Traje de viagem desbotado pelo sol e levemente sujo, usado por clérigos.

A bolsa de couro pendurada no ombro é decorada com um dos emblemas de Miquella, um padrão de grama dourada.</text>
<text id="3010000">O elmo de ferro preto do Comandante Gaius.
Parte de um conjunto de armadura modelado a partir de sementes caídas.

Gaius foi o discípulo mais antigo do mesmo Lorde que ensinou a técnica gravitacional a Radahn e Gaea.</text>
<text id="3010100">A armadura de ferro preto do Comandante Gaius.
Parte de um conjunto de armadura modelado a partir de sementes caídas.

Gaius foi o discípulo mais antigo do mesmo Lorde que ensinou a técnica gravitacional a Radahn e Gaea.</text>
<text id="3010200">As manoplas de ferro preto do Comandante Gaius.
Parte de um conjunto de armadura modelado a partir de sementes caídas.

Gaius foi o discípulo mais antigo do mesmo Lorde que ensinou a técnica gravitacional a Radahn e Gaea.</text>
<text id="3010300">As grevas de ferro preto feitas para o Comandante Gaius.
Uma piada cruel, pois ele não era capaz de usá-las.

Montado no javali que ele chamava de sua outra metade, Gaius era na verdade um guerreiro de extração Albináurica.</text>
<text id="5000000">Elmo de Cavaleiro Juramentador.
Preto com ornamentos dourados.

Esses cavaleiros partiram em uma missão de descoberta, esperando encontrar um juramento para si mesmos, para servir em absoluta e eterna devoção.</text>
<text id="5000100">Armadura de torso da Cavaleira da Agulha Leda.
Melhora discretamente ataques executados após rolar ou dar um passo para trás, assim como ataques de arremetida.

Bordado com um motivo de árvore cruzada dourada, o manto e a túnica branco-giz simbolizam a honra dos Cavaleiros da Agulha.

"O Bondoso Miquella nos transformou em suas agulhas para subjugar tudo, para afastar tudo."</text>
<text id="5000200">Manopla de Cavaleiro Juramentador.
Preto com ornamentos dourados.

Esses cavaleiros partiram em uma missão de descoberta, esperando encontrar um juramento para si mesmos, para servir em absoluta e eterna devoção.</text>
<text id="5000300">Grevas de Cavaleiro Juramentador.
Preto com ornamentos dourados.

Esses cavaleiros partiram em uma missão de descoberta, esperando encontrar um juramento para si mesmos, para servir em absoluta e eterna devoção.</text>
<text id="5002100">Armadura de Cavaleiro Juramentador.
Preto com ornamentos dourados.

Esses cavaleiros partiram em uma missão de descoberta, esperando encontrar um juramento para si mesmos, para servir em absoluta e eterna devoção.</text>
<text id="5010000">Elmo feito de um metal incomum conhecido como azinhavre.

Dizem que azinhavre foi o presente de um deus forasteiro.
Possuidor de uma força extremamente robusta, mas flexível, graças à sua natureza enferrujada.</text>
<text id="5010100">Armadura de torso feito de um metal incomum conhecido como azinhavre.

Dizem que azinhavre foi o presente de um deus forasteiro.
Possuidor de uma força extremamente robusta, mas flexível, graças à sua natureza enferrujada.</text>
<text id="5010200">Manoplas feitas de um metal incomum conhecido como azinhavre.

Dizem que azinhavre foi o presente de um deus forasteiro.
Possuidor de uma força extremamente robusta, mas flexível, graças à sua natureza enferrujada.</text>
<text id="5010300">Grevas feitas de um metal incomum conhecido como azinhavre.

Dizem que azinhavre foi o presente de um deus forasteiro.
Possuidor de uma força extremamente robusta, mas flexível, graças à sua natureza enferrujada.</text>
<text id="5020000">A pele de Ralva, o Grande Urso Vermelho, usada sobre a cabeça sem modificações.

Melhora encantamentos do que pode ser irônicamente chamado de "Comunhão de Urso".
​
Este couro não-tratado, ganho ao fim de uma batalha sangrenta, é o ideal para transformar um guerreiro num urso selvagem.</text>
<text id="5020100">Armadura de torso do Urso Vermelho, cujo nome se perdeu para a loucura.
Feita com a pele de um urso vermelho enrolada em tiras reforçadas com rebites de ferro.

Depois de matar o grande urso vermelho em uma luta sanguinária, ele ficou fascinado pela glória de sua força pura.
"Eu quero ser um urso, sem mais nem menos."</text>
<text id="5020200">Manoplas do Urso Vermelho, cujo nome se perdeu para a loucura.
Reforçadas com rebites de ferro.

Depois de matar o grande urso vermelho em uma luta sanguinária, ele ficou fascinado pela glória de sua força pura.
"Eu quero ser um urso, sem mais nem menos."</text>
<text id="5020300">Grevas do Urso Vermelho, cujo nome se perdeu para a loucura.
Reforçadas com rebites de ferro.

Depois de matar o grande urso vermelho em uma luta sanguinária, ele ficou fascinado pela glória de sua força pura.
"Eu quero ser um urso, sem mais nem menos."</text>
<text id="5021000">Elmo do Urso Vermelho, cujo nome se perdeu para a loucura.
As guardas das bochechas são feitas no formato de presas de leão.

Talvez seu fascínio pela força selvagem descontrolada tenha se originado em seu passado como um Juba Vermelha.</text>
<text id="5030000">Uma máscara sobre a qual está esculpido um rosto tranquilo e adormecido.

O cabelo prateado é estilizado como o de Sta. Trina, aumentando o arcano.

Uma única vez, foi concedido a Thiollier o doce repouso do sono aveludado. Ele passaria o resto de seus dias tentando recapturá-lo.</text>
<text id="5030100">O traje escuro daqueles que usam veneno em segredo.

O cabelo prateado é estilizado como o de Sta. Trina, aumentando o arcano.

Alem disso, inúmeras agulhas são costuradas no exterior, aparentemente para um efeito talismânico.</text>
<text id="5030200">As luvas escuras daqueles que usam veneno em segredo, sempre desprezados e odiados.</text>
<text id="5030300">As calças escuras daqueles que usam veneno em segredo, sempre desprezados e odiados.</text>
<text id="5031100">O traje escuro daqueles que usam veneno em segredo.

Inúmeras agulhas são costuradas no exterior para um efeito talismânico.​</text>
<text id="5060000">O chapéu do Conde Ymir, Sumo Sacerdote.
O círculo acima no topo representa a Vontade Maior e seu abismo da escuridão.

Apesar de ter instruído Rellana nas artes da feitiçaria, o Conde Ymir abandonou sua lealdade à lua.

"Era apenas o mais próximo dos corpos celestes. Nada mais."</text>
<text id="5060100">Robe do Conde Ymir, Sumo Sacerdote.
Esconde a abundância de contorções por baixo.

Bordados dourados decoram o tecido roxo, com um colar de joias que brilha como uma flor molhada de orvalho.</text>
<text id="5060200">Luvas do Conde Ymir, Sumo Sacerdote.
Macias e bem-feitas.</text>
<text id="5060300">Roupas de baixo do Conde Ymir, Sumo Sacerdote.
Macias e bem-feitas.</text>
<text id="5062100">Robe do Conde Ymir, Sumo Sacerdote.
É aberto na frente, revelando os dedos se contorcendo por baixo.

Este robe é a demonstração da libertação de seu desejo efervescente, expondo toda sua obstinação, e vesti-lo melhora seu feitiço de Dedos.

"Eu serei a verdadeira mãe.
Meus dedos hão de nos conceder a redenção!"</text>
<text id="5070000">Máscara grotesca construída a partir de inúmeras lagartas solidificadas. Um objeto tradicional dos grandes Jarristas do Vilarejo Bonny.

Usado para afastar pensamentos de impureza, dúvida, tentação e outras maldades às quais alguém é vulnerável enquanto está absorto em um ritual divino.</text>
<text id="5070100">Pano preto esfarrapado coberto com cordão trançado. O traje de enviados do chifre que buscam vingança.

O cordão trançado une o voto do vingador aos rancores das vítimas. Nunca deve ser desfeito.

Melhora ambos espíritos protetores e espíritos vingativos invocados por fetos com chifres.</text>
<text id="5070200">Pano preto esfarrapado coberto amarrado com cordão trançado. O traje de enviados do chifre que buscam vingança.</text>
<text id="5070300">Esta tanga levemente suja de tecido esfarrapado faz pouco mais do que esconder as partes baixas.</text>
<text id="5080000">Capuz vermelho brilhante das dançarinas de Ranah.
Melhora o poder de ataques dançantes.

A dança de Ranah é de uma paixão ardente, e as dançarinas mais empenhadas nunca permitem que sua dança flamejante acabe, perdendo até mesmo seus nomes à medida que continuam a dançar.

Ver a paixão acabar é ver a chama da dançarina se extinguir.</text>
<text id="5080100">Vestido vermelho vibrante das dançarinas de Ranah.
Melhora o poder de ataques dançantes.

A dança de Ranah é de uma paixão ardente, e as dançarinas mais empenhadas nunca permitem que sua dança flamejante acabe, perdendo até mesmo seus nomes à medida que continuam a dançar.

Ver a paixão acabar é ver a chama da dançarina se extinguir.</text>
<text id="5080200">Braçadeira de metal das dançarinas de Ranah.

Melhora o poder de ataques dançantes.

Projetada para proteger a mão que empunha a espada.</text>
<text id="5080300">Calças compridas pretas usadas por baixo do vestido carmesim profundo das dançarinas de Ranah.

Melhora o poder de ataques dançantes.</text>
<text id="5081100">Alteração do vestido carmesim profundo das dançarinas de Ranah. Estas são as roupas pretas usadas por baixo.

Melhora o poder de ataques dançantes.</text>
<text id="5090000">Elmo de uma escuridão sem fim, frio ao toque.
Linhas fluidas no formato de uma impressão digital adornam a superfície. Aprisiona o usuário em uma escuridão totalmente sem luz.

Concedido àqueles nascidos nas profundezas do subsolo, ordenando-os como Espadachins da Noite.</text>
<text id="5090100">Armadura de uma escuridão sem fim, fria ao toque.
Linhas fluidas no formato de uma impressão digital adornam a superfície. Aprisiona o usuário em uma escuridão totalmente sem luz.

Concedida àqueles nascidos nas profundezas do subsolo, ordenando-os como Espadachins da Noite.</text>
<text id="5090200">Manoplas de uma escuridão sem fim, frias ao toque.
Linhas fluidas no formato de uma impressão digital adornam a superfície. Aprisiona o usuário em uma escuridão totalmente sem luz.

Concedidas àqueles nascidos nas profundezas do subsolo, ordenando-os como Espadachins da Noite.</text>
<text id="5090300">Grevas de uma escuridão sem fim, frias ao toque.
Linhas fluidas no formato de uma impressão digital adornam a superfície. Aprisiona o usuário em uma escuridão totalmente sem luz.

Concedidas àqueles nascidos nas profundezas do subsolo, ordenando-os como Espadachins da Noite.</text>
<text id="5100000">Elmo do guerreiro draco derrotado Igon, de um conjunto de armadura composto por uma miscelânea de peças. Este traje de proteção esfarrapado tem o formato de uma corneta.

O miserável dos campos de batalha encontrou honra através da Comunhão do Dragão.</text>
<text id="5100100">Armadura do guerreiro draco derrotado Igon, de um conjunto composto por uma miscelânea de peças. Pertences imundos estão presos a este traje de proteção esfarrapado.

O miserável dos campos de batalha encontrou honra através da Comunhão do Dragão.</text>
<text id="5100200">Manoplas do guerreiro draco derrotado Igon. Retiradas de um cadáver encontrado após uma batalha, a cota de malha ainda está manchada com o sangue de seu antigo usuário.</text>
<text id="5100300">Tanga do guerreiro draco derrotado Igon. Retirada de um cadáver encontrado após uma batalha, este pedaço de pano tem um cheiro horrível.</text>
<text id="5101000">Elmo do guerreiro draco derrotado Igon, de um conjunto de armadura composto por uma miscelânea de peças. Remendado com pedaços de pano.

O miserável dos campos de batalha encontrou honra através da Comunhão do Dragão.</text>
<text id="5101100">Armadura do guerreiro draco derrotado Igon, de um conjunto composto por uma miscelânea de peças. Remendada com pedaços de pano.

O miserável dos campos de batalha encontrou honra através da Comunhão do Dragão.</text>
<text id="5110000">A máscara do Sir Ansbach, dando a aparência de um homem velho barbudo, quieto e sábio.

Mas por trás da máscara ainda se esconde um medo antigo e a disciplina fria e inabalável com que ele empunhava sua lâmina. Agora destinada a melhorar o Juramento de Sangue e habilidades dinásticas.</text>
<text id="5110100">Traje do Sir Ansbach. O brasão bordado dos Cavaleiros Sangue Puro está quase todo apagado.

Pequeno aumento a habilidades de juramento de sangue e dinásticas.

Ansbach entendeu que manter o juramento ao seu antigo mestre não era um ato de lógica, nem teria qualquer justiça, mas foi por essas mesmas razões que ele foi incapaz de desistir.</text>
<text id="5110200">Mangas do Sir Ansbach. Couro preto adornado com bordados dourados.

Pequeno aumento a habilidades de juramento de sangue e dinásticas.</text>
<text id="5110300">Botas do Sir Ansbach. Couro preto adornado com bordados dourados.

Pequeno aumento a habilidades de juramento de sangue e dinásticas.</text>
<text id="5111100">Traje do Sir Ansbach. Tecido preto adornado com bordados dourados.

Pequeno aumento a habilidades de juramento de sangue e dinásticas.</text>
<text id="5120000">Elmo dourado da Cavaleira da Juba Vermelha Freyja, uma das mais distintas entre os cavaleiros do General Radahn.

Certa vez, uma horrível ferida escarlate foi aberta no meio de seu rosto.

Mais tarde, Miquella gentilmente pressionou os lábios contra ela, e a cicatriz imutável se tornou a bússola que Freyja seguiria daquele momento em diante.</text>
<text id="5120100">Armadura dourada da Cavaleira da Juba Vermelha Freyja, uma das mais distintas entre os cavaleiros do General Radahn. Afixada com um manto de lã preto.

Após testemunhar a coragem de Freyja como gladiadora em sua juventude, Radahn a convidou para se juntar aos seus guerreiros mais confiáveis.</text>
<text id="5120200">Manoplas douradas da Cavaleira da Juba Vermelha Freyja, uma das mais distintas entre os cavaleiros do General Radahn.

Após testemunhar a coragem de Freyja como gladiadora em sua juventude, Radahn a convidou para se juntar aos seus guerreiros mais confiáveis.</text>
<text id="5120300">Grevas douradas da Cavaleira da Juba Vermelha Freyja, uma das mais distintas entre os cavaleiros do General Radahn.

Após testemunhar a coragem de Freyja como gladiadora em sua juventude, Radahn a convidou para se juntar aos seus guerreiros mais confiáveis.</text>
<text id="5121100">Armadura dourada da Cavaleira da Juba Vermelha Freyja, uma das mais distintas entre os cavaleiros do General Radahn.

Após testemunhar a coragem de Freyja como gladiadora em sua juventude, Radahn a convidou para se juntar aos seus guerreiros mais confiáveis.</text>
<text id="5130000">Elmo de aço dos Cavaleiros do Cárcere Solitário.
Parte de um conjunto de armadura pesada que cobre o corpo inteiro do usuário em placas de aço sobrepostas.

Dizem que os mausoléus anônimos do reino das sombras abrigam espíritos de guerreiros que perderam seus nomes, ou seus corações.</text>
<text id="5130100">Armadura de aço dos Cavaleiros do Cárcere Solitário.
Parte de um conjunto de armadura pesada que cobre o corpo inteiro do usuário em placas de aço sobrepostas e enfeitada com um manto preto.

Dizem que os mausoléus anônimos do reino das sombras abrigam espíritos de guerreiros que perderam seus nomes, ou seus corações.</text>
<text id="5130200">Manoplas de aço dos Cavaleiros do Cárcere Solitário.
Parte de um conjunto de armadura pesada que cobre o corpo inteiro do usuário em placas de aço sobrepostas.

Dizem que os mausoléus anônimos do reino das sombras abrigam espíritos de guerreiros que perderam seus nomes, ou seus corações.</text>
<text id="5130300">Grevas de aço dos Cavaleiros do Cárcere Solitário.
Parte de um conjunto de armadura pesada que cobre o corpo inteiro do usuário em placas de aço sobrepostas.

Dizem que os mausoléus anônimos do reino das sombras abrigam espíritos de guerreiros que perderam seus nomes, ou seus corações.</text>
<text id="5131100">Peitoral de armadura de aço dos Cavaleiros do Cárcere da Solidão.
Parte de um conjunto de armadura pesada que cobre o corpo inteiro do usuário em placas de aço sobrepostas.

Dizem que os mausóleus anônimos do reino das sombras guardam os espíritos de guerreiros que perderam seus nomes, ou seus corações.</text>
<text id="5140000">Elmo usado por soldados que servem a Messmer, o Empalador. O elmo de ferro tem um visor.

Embora a gravura na testa seja um desenho da Umbrárvore, ela está gravada em ouro. Um pequeno consolo para aqueles forçados a travar uma guerra sem honra ou graça.</text>
<text id="5140100">Armadura usada por soldados que servem a Messmer, o Empalador. Uma capa esfarrapada está pendurada sobre uma cota de malha enferrujada.

Apesar de haver um desenho da Umbrárvore no peito, ela está gravada em ouro. Um pequeno consolo para aqueles forçados a travar uma guerra sem honra ou graça.</text>
<text id="5140200">Manoplas usadas por soldados que servem a Messmer, o Empalador, cobertas de ferrugem e imundície acumuladas ao longo da guerra sem fim.</text>
<text id="5140300">Grevas usadas por soldados que servem a Messmer, o Empalador, cobertas de ferrugem e imundície acumuladas ao longo da guerra sem fim.</text>
<text id="5141100">Armadura usada por soldados que servem a Messmer, o Empalador. A malha enferrujou ao longo da guerra sem fim.

Apesar de haver um desenho da Umbrárvore no peito, ela está gravada em ouro. Um pequeno consolo para aqueles forçados a travar uma guerra sem honra ou graça.</text>
<text id="5150000">Elmo usado pelos Cavaleiros Negro de Messmer, o Empalador. Ferro preto ornamentado com ouro. Um odor podre ainda se agarra a ele com teimosia.

Talvez vindo da natureza contaminada do sangue que respingou sobre ele. Ou talvez, seja a própria alma sombria do usuário, purulenta após um massacre sem fim.</text>
<text id="5150100">Armadura usada pelos Cavaleiros Negro de Messmer, o Empalador.

Embora a gravura sobre o coração seja um desenho da Umbrárvore, ela está gravada em ouro. Um pequeno consolo para aqueles forçados a travar uma guerra sem honra ou graça.</text>
<text id="5150200">Manoplas usadas pelos Cavaleiros Negro de Messmer, o Empalador. Ferro preto ornamentado com ouro. Um odor podre ainda se agarra a elas com teimosia.

Talvez vindo da natureza contaminada do sangue que respingou sobre elas. Ou talvez seja a própria alma sombria do usuário, purulenta após um massacre sem fim.</text>
<text id="5150300">Grevas usadas pelos Cavaleiros Negros, serviçais de Messmer, o Empalador. Ferro preto ornamentado com ouro. Um odor podre ainda se agarra a elas com teimosia.

Talvez vindo da natureza contaminada do sangue que respingou sobre elas. Ou talvez seja a própria alma sombria do usuário, purulenta após um massacre sem fim.</text>
<text id="5160000">Elmo de um Rakshasa, encharcado no sangue que jorra de suas vítimas. Pontas de pano velho jogadas para fora, como se seu desejo por carnificina ameaçasse se libertar.

Aumenta dano causado a inimigos mas, aumenta muito o dano sofrido pelo usuário.

Eliminar e devorar. Apenas aqueles que repetirem o ciclo sem descanso alcançarão a solitude destrutiva e se tornarão Rakshasa.</text>
<text id="5160100">Armadura de Rakshasa, encharcada no sangue que jorra de suas vítimas. Pontas de pano velho jogadas para fora, como se seu desejo por carnificina ameaçasse se libertar.

Aumenta dano causado a inimigos mas, aumenta muito o dano sofrido pelo usuário.

Eliminar e devorar. Apenas aqueles que repetirem o ciclo sem descanso alcançarão a solitude destrutiva e se tornarão Rakshasa.</text>
<text id="5160200">Manoplas de um Rakshasa, encharcadas no sangue que jorra de suas vítimas. Pontas de pano velho jogadas para fora, como se seu desejo por carnificina ameaçasse se libertar.

Aumenta dano causado a inimigos mas, aumenta muito o dano sofrido pelo usuário.

Eliminar e devorar. Apenas aqueles que repetirem o ciclo sem descanso alcançarão a solitude destrutiva e se tornarão Rakshasa.</text>
<text id="5160300">Grevas de Rakshasa, encharcadas no sangue que jorra de suas vítimas. Pontas de pano velho jogadas para fora, como se seu desejo por carnificina ameaçasse se libertar.

Aumenta dano causado a inimigos mas, aumenta muito o dano sofrido pelo usuário.

Eliminar e devorar. Apenas aqueles que repetirem o ciclo sem descanso alcançarão a solitude destrutiva e se tornarão Rakshasa.</text>
<text id="5180000">Elmo pontiagudo dos Cavaleiros de Fogo sob o comando pessoal de Messmer, o Empalador.

Pequeno aumento a PV máximos, vigor e carga máxima de equipamento

Cada um dos cavaleiros veio de uma família renomada dos altos escalões da Térvore, mas foram rejeitados e expulsos de suas casas após jurarem lealdade a Messmer como mestre.</text>
<text id="5180100">Armadura dos Cavaleiros de Fogo sob o comando pessoal de Messmer, o Empalador.

Distingue-se pela capa vermelha e pelas cobras gêmeas douradas que adornam o pescoço, melhorando os encantamentos de chama de Messmer.

Estes foram os únicos que realmente conheceram Messmer. Suas chamas, como serpentes. O destino doloroso que acompanhou sua forma amaldiçoada.</text>
<text id="5180200">Manoplas dos Cavaleiros de Fogo sob o comando pessoal de Messmer, o Empalador.

Cada um dos cavaleiros veio de uma família renomada dos altos escalões da Térvore, mas foram rejeitados e expulsos de suas casas após jurarem lealdade a Messmer como mestre.</text>
<text id="5180300">Grevas dos Cavaleiros de Fogo sob o comando pessoal de Messmer, o Empalador.

Cada um dos cavaleiros veio de uma família renomada dos altos escalões da Térvore, mas foram rejeitados e expulsos de suas casas após jurarem lealdade a Messmer como mestre.</text>
<text id="5181100">Armadura dos Cavaleiros de Fogo sob o comando pessoal de Messmer, o Empalador.

Cada um dos cavaleiros veio de uma família renomada dos altos escalões da Térvore, mas foram rejeitados e expulsos de suas casas após jurarem lealdade a Messmer como mestre.</text>
<text id="5182000">Elmo de Wego, o mais velho dos Cavaleiros de Fogo. Duas máscaras da morte deformadas, empilhadas uma sobre a outra.

Reduz Diminui os PF consumidos para invocar espíritos.

Corroído pela solidão, o velho voltou sua atenção para a espiritualidade da chama de Messmer, utilizando-a num rito de ressurreição.

Porém, os corpos sem alma que ele trouxe à vida não proporcionaram conforto ao pobre Wego.</text>
<text id="5183000">Elmo de Kood, capitão dos Cavaleiros de Fogo. Há uma serpente alada no topo.

Melhora as habilidades de Cavaleiros de Fogo.

A serpente alada é a criatura simbólica da força militar de Messmer. É uma amiga sábia que mantém a serpente primitiva afastada e mantém o poder dela sob controle.</text>
<text id="5184000">Capuz de Salza, sábio dos Cavaleiros de Fogo.

Uma grande quantidade de pano é enrolada em volta dele, dando a impressão de que a cabeça do usuário está muito inchada.

Discípulo do velho Wego, ele se recusou a incendiar uma antiga ruína, arriscando a própria vida.</text>
<text id="5190000">Testeira usada por guerreiros do planalto, feita de couro trançado. O branco representa seu assentamento natal.

Os guerreiros do planalto são conhecidos por serem caçadores de ursos, para eles, não há ato mais glorioso do que derrotar uma fera selvagem.</text>
<text id="5190100">Traje tradicional dos guerreiros do planalto, feito de tecido trançado e com acabamento em pelo. Este traje é feito de tecidos nos padrões azul e vermelho.

Tecidos com padrões vermelhos eram exclusivos daqueles que caçavam ursos. Os melhores e mais gloriosos dos povos da montanha.</text>
<text id="5190200">Faixas de braço usadas por guerreiros do planalto, feitas de couro resistente e presas com tiras enroladas.

Os guerreiros do planalto são conhecidos por serem caçadores de ursos, para eles, não há ato mais glorioso do que derrotar uma fera selvagem.</text>
<text id="5190300">Faixas de perna usadas por guerreiros do planalto, feitas de couro resistente e presas com tiras enroladas. A adição de pelo de animal mantém o usuário quente.

Os guerreiros do planalto são conhecidos por serem caçadores de ursos, para eles, não há ato mais glorioso do que derrotar uma fera selvagem.</text>
<text id="5191000">Elmo usado por guerreiros do planalto, remendado com pedaços de couro. O branco representa seu assentamento natal.

Os guerreiros do planalto são conhecidos por serem caçadores de ursos. Lutar contra feras selvagens é como ganham honra e respeito.</text>
<text id="5191100">Traje tradicional dos guerreiros do planalto, feito de tecido trançado e acabamento com um tecido de padrões azuis.

Os guerreiros do planalto são conhecidos por serem caçadores de ursos. Lutar contra feras selvagens é como ganham honra e respeito.</text>
<text id="5200000">Elmo dourado dos Cavaleiros da Morte, cujas próprias máscaras da morte serviam como viseiras para suas armaduras.

Melhora os encantamentos e habilidades do culto do dragão ancião da capital.

A roda dourada deteriorada que o adorna representa a lealdade inabalável a Godwyn, que se tornou Príncipe da Morte.</text>
<text id="5200100">Armadura dourada dos Cavaleiros da Morte, adornada com uma representação antiquada da Térvore.

Melhora os encantamentos e habilidades do culto do dragão ancião da capital.

Esses cavaleiros, que já foram guardas pessoais de Godwyn, buscaram encontrar o cadáver substituto de seu mestre transfigurado, para a era vindoura dos Filhos do Anoitecer.</text>
<text id="5200200">Manoplas douradas dos Cavaleiros da Morte, adornadas com uma representação antiquada da Térvore.

Melhora os encantamentos e habilidades do culto do dragão ancião da capital.

Esses cavaleiros, que já foram guardas pessoais de Godwyn, buscaram encontrar o cadáver substituto de seu mestre transfigurado, para a era vindoura dos Filhos do Anoitecer.</text>
<text id="5200300">Grevas douradas dos Cavaleiros da Morte, adornadas com uma representação antiquada da Térvore.

Melhora os encantamentos e habilidades do culto do dragão ancião da capital.

Esses cavaleiros, que já foram guardas pessoais de Godwyn, buscaram encontrar o cadáver substituto de seu mestre transfigurado, para a era vindoura dos Filhos do Anoitecer.</text>
<text id="5210000">Uma máscara com uma coroa de chifres emaranhados, usada por aqueles que invocam divindade.

A invocação divina aumenta a destreza de quem a usa, mas faz com que a bênção da Térvore se torne nauseante, reduzindo o efeito restaurador de beber de um frasco de lágrimas sagradas.

O foco também é prejudicado pelo uso desta máscara.</text>
<text id="5210100">Traje dos ascetas da torre, personificando seu compromisso com uma existência austera de estrito autocontrole.

Para ascender de sua carne mortal a divindades tutelares da terra, eles elevaram sua espiritualidade por meio de um severo treinamento ascético.</text>
<text id="5210200">Punhos dos ascetas da torre que personificam seu compromisso com uma existência austera de estrito autocontrole.

Para ascender de sua carne mortal a divindades tutelares da terra, eles elevaram sua espiritualidade por meio de um severo treinamento ascético.</text>
<text id="5210300">Tornozeleiras dos ascetas da torre que personificam seu compromisso com uma existência austera de estrito autocontrole.

Para ascender de sua carne mortal a divindades tutelares da terra, eles elevaram sua espiritualidade por meio de um severo treinamento ascético.</text>
<text id="5220000">Elmo preto de Messmer, o Empalador, coroado com duas serpentes aladas entrelaçadas.
Pequena melhoria a encantamentos de de fogo de Messmer assim como habilidades de Cavaleiros de Fogo.

As serpentes aladas eram as companheiras constantes de Messmer.

Elas estavam lá quando a serpente vil foi selada atrás de seu olho. Elas estiveram lá durante sua eternidade de sofrimento. Elas ainda o acompanharão, em sua horrível nova forma nascida quando ele destruiu a graça concedida por sua mãe. Elas aceitaram seu destino tanto quanto ele.</text>
<text id="5220100">Armadura preta de Messmer, o Empalador.
Envolta em uma capa vermelha com seu brasão bordado.

Seguindo o desejo de sua mãe, Messmer se tornou um símbolo do medo, empreendendo a cruzada de purificação que ela desejava.

"Direcione tuas maldições, tua ira e tua dor somente para mim."</text>
<text id="5220200">Manoplas pretas de Messmer, o Empalador.

Seguindo o desejo de sua mãe, Messmer se tornou um símbolo do medo, empreendendo a cruzada de purificação que ela desejava.

"Direcione tuas maldições, tua ira e tua dor somente para mim."</text>
<text id="5220300">Grevas pretas de Messmer, o Empalador.

Seguindo o desejo de sua mãe, Messmer se tornou um símbolo do medo, empreendendo a cruzada de purificação que ela desejava.

"Direcione tuas maldições, tua ira e tua dor somente para mim."</text>
<text id="5221000">Elmo preto de Messmer, o Empalador, coroado com duas serpentes aladas entrelaçadas.

As serpentes aladas eram as companheiras constantes de Messmer.

Elas estavam lá quando a serpente vil foi selada atrás de seu olho. Elas estiveram lá durante sua eternidade de sofrimento. Elas ainda o acompanharão, em sua horrível nova forma nascida quando ele destruiu a graça concedida por sua mãe. Elas aceitaram seu destino tanto quanto ele.</text>
<text id="5230000">Elmo gravado com a cabeça de um pássaro dos túmulos. Ativa feitiços que invocam anéis de luz espectral.
Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.

Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.</text>
<text id="5230100">Armadura de pedra com um toque verde. Parte do conjunto de armadura de pássaro dos túmulos.
Com uma capa de penas pretas de pássaro da morte, aumenta os ataques de salto.

Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.</text>
<text id="5230200">Braceletes de pedra com um toque verde. Parte do conjunto de armadura de pássaro dos túmulos.

Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.</text>
<text id="5230300">Tornozeleiras de pedra com um toque verde. Parte do conjunto de armadura de pássaro dos túmulos.

Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.</text>
<text id="5231100">Armadura de pedra com um toque verde. Parte do conjunto de armadura de pássaro dos túmulos.

Pássaros dos túmulos são uma espécie de golem antigo, criados para proteger os túmulos espectrais construídos no destino final de toda morte.</text>
<text id="5240000">Elmo dos soldados rasos do exército de Messmer.

Uma fuligem escura está grudada nele, assim como nos rostos verdadeiros dos homens que os usaram.</text>
<text id="5240100">Armadura dos soldados rasos do exército de Messmer.

Uma fuligem escura está grudada nela, assim como nos rostos verdadeiros dos homens que as usaram.</text>
<text id="5240200">Manoplas dos soldados rasos do exército de Messmer.

Uma fuligem escura está grudada nelas, assim como nos rostos verdadeiros dos homens que as usaram.</text>
<text id="5240300">Grevas dos soldados rasos do exército de Messmer.

Uma fuligem escura está grudada nelas, assim como nos rostos verdadeiros dos homens que as usaram.</text>
<text id="5250000">Elmo com uma coroa de chifres emaranhados e resistentes, que permite ao usuário invocar a divindade. Traje dos guerreiros com chifres, guardiões da torre.

A invocação divina aumenta a força de quem a usa, mas faz com que a bênção da Térvore se torne nauseante, reduzindo o efeito restaurador de beber de um frasco de lágrimas sagradas.

O foco também é prejudicado pelo uso deste elmo.</text>
<text id="5250100">Armadura dos guerreiros com chifres, guardiões da torre.

O tecido ocre é colocado sobre um peitoral feito para lembrar a forma nua de um herói dos tempos antigos.</text>
<text id="5250200">Manoplas dos guerreiros com chifres, guardiões da torre, feita de um metal espesso.</text>
<text id="5250300">Grevas dos guerreiros com chifres, guardiões da torre. Feitas para lembrar a forma nua de um herói dos tempos antigos.</text>
<text id="5252000">Um elmo de chifres emaranhados presos a uma máscara de fera divina, permitindo ao usuário invocar a divindade. Usado por guerreiros-fera divinos, os escolhidos dos guerreiros com chifres.

A invocação divina aumenta a intensidade das tempestades, juntamente com a força e a destreza, mas reduz o efeito restaurador de beber de um frasco de lágrimas sagradas.

O foco também é prejudicado pelo uso desse elmo.</text>
<text id="5252100">Armadura de guerreiros com chifres espinhosos, escolhidos para se tornarem guerreiros-fera divinos, adornada com pele de leão.

Entre os guerreiros-fera divinos, apenas aqueles que realmente se destacam na invocação divina tornam-se Guardiões Esculpidos e recebem a honra da dança do leão.</text>
<text id="5253000">Um elmo de chifres emaranhados presos a uma máscara de pássaro divino, permitindo ao usuário invocar a divindade. Usado por guerreiros-pássaro divinos, os primeiros dos guerreiros com chifres.

A invocação divina aumenta o poder das penas do pássaro divino, juntamente com a força e a destreza, mas reduz o efeito restaurador de beber de um frasco de lágrimas sagradas.

O foco também é prejudicado pelo uso deste elmo.</text>
<text id="5253100">Armadura dos guerreiros-pássaro divinos, os primeiros de todos os guerreiros com chifres, feita de metal dourado.

Os pássaros divinos de tons dourados são conhecidos por serem cruéis, nunca aceitando a companhia humana. Aqueles que invocavam sua divindade eram poucos e distantes entre si.</text>
<text id="5253200">Manoplas dos guerreiros-pássaro divinos, os primeiros de todos os guerreiros com chifres, feitas de metal dourado.

Os pássaros divinos de tons dourados são conhecidos por serem cruéis, nunca aceitando a companhia humana. Aqueles que invocavam sua divindade eram poucos e distantes entre si.</text>
<text id="5253300">Grevas dos guerreiros-pássaro divinos, os primeiros de todos os guerreiros com chifres, feitas de metal dourado.

As garras grandes e afiadas aumentam a força gerada pelos chutes.</text>
<text id="5260000">Elmo ornamentado de Rellana, a Cavaleira das Luas Gêmeas, feito de aço prateado.

Rennala, chefe da família real cariana, teria dado o presente dos cabelos pretos e sedosos à sua irmã mais nova, que renunciou à sua linhagem para perseguir Messmer.</text>
<text id="5260100">Armadura ornamentada de Rellana, a Cavaleira das Luas Gêmeas, feita de aço prateado.

Adornada com o tom lápis-lazúli que simboliza Caria, seu brilho ainda não desapareceu completamente.</text>
<text id="5260200">Luvas de Rellana, a Cavaleira das Luas Gêmeas, feitas de couro de qualidade.</text>
<text id="5260300">Grevas ornamentadas de Rellana, a Cavaleira das Luas Gêmeas, feitas de aço prateado.</text>
<text id="5270000">O elmo dourado usado por Radahn em sua juventude. Exibindo orgulhosamente seu heroico cabelo ruivo, é um traje digno de um leão.

Quando Malenia, Espada de Miquella, deixou a flor pútrida florescer em Aeonia, Radahn ouviu um sussurro em seu ouvido:

"Miquella o aguarda, ó, consorte prometido."</text>
<text id="5270100">A armadura dourada usada por Radahn em sua juventude. Adornada orgulhosamente com heroicos detalhes vermelhos, é um traje digno de um leão.

Quando Malenia, Espada de Miquella, deixou a flor pútrida florescer em Aeonia, Radahn ouviu um sussurro em seu ouvido:

"Miquella o aguarda, ó, consorte prometido."</text>
<text id="5270200">Manoplas douradas usadas por Radahn em sua juventude.

Quando Malenia, Espada de Miquella, deixou a flor pútrida florescer em Aeonia, Radahn ouviu um sussurro em seu ouvido:

"Miquella o aguarda, ó, consorte prometido."</text>
<text id="5270300">Grevas douradas usadas por Radahn em sua juventude. Usadas por um bravo leão.

Quando Malenia, Espada de Miquella, deixou a flor pútrida florescer em Aeonia, Radahn ouviu um sussurro em seu ouvido:

"Miquella o aguarda, ó, consorte prometido."</text>
<text id="5271100">Armadura dourada usada por Radahn em sua juventude. Usada por um bravo leão.

Quando Malenia, Espada de Miquella, deixou a flor pútrida florescer em Aeonia, Radahn ouviu um sussurro em seu ouvido:

"Miquella o aguarda, ó, consorte prometido."</text>
<text id="5272000">A coroa de luz que adornava a cabeça de Miquella quando ele retornou em aspecto divino. Ela começou a se desvanecer em nada.

Aumenta levemente a inteligência, fé e arcano, além de fortalecer a potência da luz de Miquella.

Este círculo teria sido a própria base sobre a qual a era da compaixão de Miquella seria construída, se ela tivesse acontecido.</text>
<text id="5280000">Um elmo tão escuro quanto as sombras, usado por homens da milícia vulgar.

Campos de batalha recém-chamuscados, exalando o fedor dos mortos. Terras proibidas que serão extirpadas da memória da história. Que lugar, portanto, seria melhor para um exército como esse do que o reino das sombras?</text>
<text id="5280100">Uma armadura tão escura quanto as sombras, usada por homens da milícia vulgar.

Campos de batalha recém-chamuscados, exalando o fedor dos mortos. Terras proibidas que serão extirpadas da memória da história. Que lugar, portanto, seria melhor para um exército como esse do que o reino das sombras?</text>
<text id="5280200">Manoplas tão escuras quanto as sombras, usadas por homens da milícia vulgar.

Campos de batalha recém-chamuscados, exalando o fedor dos mortos. Terras proibidas que serão extirpadas da memória da história. Que lugar, portanto, seria melhor para um exército como esse do que o reino das sombras?</text>
<text id="5280300">Grevas tão escuras quanto as sombras, usadas por homens da milícia vulgar.

Campos de batalha recém-chamuscados, exalando o fedor dos mortos. Terras proibidas que serão extirpadas da memória da história. Que lugar, portanto, seria melhor para um exército como esse do que o reino das sombras?</text>
<text id="5290000">Um acessório ritualistico para a cabeça na forma da cabeça de uma fera divina. Usada para realizar a dança do leão. Usada pelos melhores dos Guardiões Esculpidos, eles já não respondem mais à fervorosa oração da anciã.

A invocação divina aumenta a intensidade da tempestade juntamente com a força e a destreza, mas reduz o efeito restaurador de beber de um frasco de lágrimas sagradas.

O foco também é prejudicado pelo uso deste acessório para a cabeça.</text>
<text id="5300000">A vida de Sta. Trina murchou e se foi, tão efêmera quanto as estações. Como último ato, deixou um único lírio d'água.

Aumenta levemente os PF máximos.

Apesar da coloração roxa nebulosa, a flor não é venenosa de nenhuma maneira. Ela simplesmente floresce na quietude.</text>
<text id="5310000">Elmo usado por Devonia, o mais antigo dos Cavaleiros do Crisol.

Contém o poder do Crisol da vida, a forma primordial da Térvore. Fortalece encantamentos dos Aspectos do Crisol.

Dizem que Devonia saiu em busca da origem do Crisol, deixando as terras da Térvore sozinho.</text>
<text id="5320000">Um grande jarro que cabe confortavelmente na cabeça quando voltado para baixo. Traje dos xamãs que realizam suas adorações em cárceres.

Aumenta o poder de potes arremessados de todos os tamanhos.

Eles oferecem suas orações às entranhas dos grandes jarros, de forma que possam, talvez, renascer na santidade um dia. Esse é o ciclo de morte e renascimento entregue às mãos de homens mortais.</text>
<text id="5330000">Acessório feito da cabeça praticamente inalterada de um golem demoníaco.

Semelhante a um leão, a força vital se agarra a ele com pouca força.</text>
</entries>
</fmg>