<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="10">%null%</text>
<text id="11">%null%</text>
<text id="12">%null%</text>
<text id="13">%null%</text>
<text id="14">%null%</text>
<text id="15">%null%</text>
<text id="16">%null%</text>
<text id="17">%null%</text>
<text id="18">%null%</text>
<text id="19">%null%</text>
<text id="20">%null%</text>
<text id="21">%null%</text>
<text id="22">%null%</text>
<text id="23">%null%</text>
<text id="24">%null%</text>
<text id="25">%null%</text>
<text id="26">%null%</text>
<text id="27">%null%</text>
<text id="28">%null%</text>
<text id="29">%null%</text>
<text id="30">%null%</text>
<text id="80">%null%</text>
<text id="81">%null%</text>
<text id="82">%null%</text>
<text id="83">%null%</text>
<text id="84">%null%</text>
<text id="85">%null%</text>
<text id="86">%null%</text>
<text id="87">%null%</text>
<text id="88">%null%</text>
<text id="89">%null%</text>
<text id="90">%null%</text>
<text id="91">%null%</text>
<text id="92">%null%</text>
<text id="93">%null%</text>
<text id="94">%null%</text>
<text id="95">%null%</text>
<text id="96">%null%</text>
<text id="97">%null%</text>
<text id="98">%null%</text>
<text id="99">%null%</text>
<text id="100">%null%</text>
<text id="101">%null%</text>
<text id="102">%null%</text>
<text id="103">%null%</text>
<text id="104">%null%</text>
<text id="105">%null%</text>
<text id="106">%null%</text>
<text id="107">%null%</text>
<text id="108">%null%</text>
<text id="109">%null%</text>
<text id="110">%null%</text>
<text id="111">%null%</text>
<text id="112">%null%</text>
<text id="113">%null%</text>
<text id="114">%null%</text>
<text id="115">%null%</text>
<text id="116">%null%</text>
<text id="117">%null%</text>
<text id="118">%null%</text>
<text id="119">%null%</text>
<text id="120">%null%</text>
<text id="121">%null%</text>
<text id="122">%null%</text>
<text id="123">%null%</text>
<text id="124">%null%</text>
<text id="125">%null%</text>
<text id="126">%null%</text>
<text id="127">%null%</text>
<text id="128">%null%</text>
<text id="129">%null%</text>
<text id="130">%null%</text>
<text id="131">%null%</text>
<text id="132">%null%</text>
<text id="133">%null%</text>
<text id="134">%null%</text>
<text id="135">%null%</text>
<text id="136">%null%</text>
<text id="137">%null%</text>
<text id="138">%null%</text>
<text id="139">%null%</text>
<text id="140">%null%</text>
<text id="141">%null%</text>
<text id="142">%null%</text>
<text id="143">%null%</text>
<text id="144">%null%</text>
<text id="145">%null%</text>
<text id="146">%null%</text>
<text id="147">%null%</text>
<text id="148">%null%</text>
<text id="149">%null%</text>
<text id="150">%null%</text>
<text id="151">%null%</text>
<text id="152">%null%</text>
<text id="153">%null%</text>
<text id="154">%null%</text>
<text id="155">%null%</text>
<text id="156">%null%</text>
<text id="157">%null%</text>
<text id="158">%null%</text>
<text id="159">%null%</text>
<text id="160">%null%</text>
<text id="161">%null%</text>
<text id="162">%null%</text>
<text id="163">%null%</text>
<text id="164">%null%</text>
<text id="165">%null%</text>
<text id="166">%null%</text>
<text id="167">%null%</text>
<text id="168">%null%</text>
<text id="169">%null%</text>
<text id="170">%null%</text>
<text id="171">%null%</text>
<text id="172">%null%</text>
<text id="173">%null%</text>
<text id="174">%null%</text>
<text id="175">%null%</text>
<text id="176">%null%</text>
<text id="177">%null%</text>
<text id="178">%null%</text>
<text id="179">%null%</text>
<text id="180">%null%</text>
<text id="181">%null%</text>
<text id="182">%null%</text>
<text id="183">%null%</text>
<text id="184">%null%</text>
<text id="185">%null%</text>
<text id="186">%null%</text>
<text id="187">%null%</text>
<text id="188">%null%</text>
<text id="189">%null%</text>
<text id="190">%null%</text>
<text id="191">%null%</text>
<text id="192">%null%</text>
<text id="193">%null%</text>
<text id="194">%null%</text>
<text id="1000">%null%</text>
<text id="1001">%null%</text>
<text id="1002">%null%</text>
<text id="1003">%null%</text>
<text id="1004">%null%</text>
<text id="1005">%null%</text>
<text id="1006">%null%</text>
<text id="1007">%null%</text>
<text id="1008">%null%</text>
<text id="1009">%null%</text>
<text id="1010">%null%</text>
<text id="1011">%null%</text>
<text id="1012">%null%</text>
<text id="1013">%null%</text>
<text id="1014">%null%</text>
<text id="1015">%null%</text>
<text id="1016">%null%</text>
<text id="1017">%null%</text>
<text id="10000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Garra de Leão: Os Cavaleiros de Red Rock lutam contra o General Radan. Pegue as armas e corra."

Você pode usar espada, machado e martelo.
(excluindo shorts e espadas)</text>
<text id="10100">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Persing: Um poder que permite que uma arma perfure a armadura do inimigo. Reúna sua força e corra para dominar seu inimigo com pressão intensa."

Ferramentas de perfuração podem ser usadas.
(excluindo armas pesadas)</text>
<text id="10200">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Spur Fang: habilidade de Bloodfinger Hunter Yura quando a espada está na posição vertical. Ela gerará energia violenta imparável."

É rápido e útil contra armas grandes.</text>
<text id="10300">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Spinning Slash: a habilidade favorita do herói, mata o primeiro inimigo e a si mesmo. Adicionado comando de ataque em fases."

Use espadas, machados e porretes (exceto armas mortais).</text>
<text id="10500">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Vá em frente: vá em frente. Mantenha sua arma levantada e seus pulmões em chamas. Mantenha pressionado o botão de carga em seu controle remoto."

Use-os com adagas, espadas pesadas e gêmeos.</text>
<text id="10600">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

Crush (Slash Up): Prepare sua arma e fique em uma posição baixa para evitar que a maioria dos ataques inimigos retornem. Junte-se a ele na batalha feroz para chegar ao topo.”

Use espadas, machados e martelos (exceto espadas curtas e médias).</text>
<text id="10700">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

'Crush (em Arc): Equipe a arma e fique em uma postura baixa. Isso evita a ocorrência da maioria dos ataques inimigos. Acompanhe o intenso combate. "

Use espadas, machados e martelos (exceto espadas curtas e médias).</text>
<text id="10800">Ashes of War possui uma contra-arma chamada "Blood" que possui as seguintes habilidades:

“Sangue Sangrento: Compartilha o poder de derramar o sangue do Senhor. Então você permite que a picada roube o sangue e a vida do alvo.”

Ferramentas de perfuração podem ser usadas.
(excluindo armas pesadas)</text>
<text id="10900">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

“Motivação repetitiva: tentando criar padrões de força e motivação.”

Ferramentas de perfuração podem ser usadas.
(excluindo armas pesadas)</text>
<text id="11000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Ataque violento: você balança sua arma demais. Segure para reiniciar o movimento. Ataques repetidos ou violência subsequente."

Machados, martelos, espadas curvas e espadas largas podem ser usados. (excluindo armas pesadas)</text>
<text id="11100">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Ataque giratório: O poder do pilar cria um giro contínuo. Segure para atacar. Siga com um ataque frio ou um ataque poderoso. Quando disparado, ele destrói os objetos alvo. Como uma flecha."

Os registros estão disponíveis. (Excluindo dardo)</text>
<text id="11200">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Double Slash: Advanced Swordsman Skill Attack Power from Below Repita o comando para acertar duas vezes com o próximo ataque."

O tronco da árvore é cortado com uma espada. (Sem armas mortais)</text>
<text id="11300">Ashes of War inclui uma arma Art of Fire com as seguintes habilidades:

"Tarefa do Bispo: Dispare sua arma. Então siga em frente. Segure para continuar pagando."

Eles usam grandes machados e martelos.</text>
<text id="11400">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

“Está escrito: No estilo das espadas country de junco. A espada está embainhada e mantida bem na cintura. Siga-a em lutas comuns ou difíceis, a velocidade será rápida.

Katana pode ser usada.</text>
<text id="11500">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Calculadora: Esta habilidade é ativada colocando a espada de lado. Ela pode ser usada ofensivamente contra as defesas inimigas durante o combate normal. Ou "A guerra é difícil.

Pode usar uma espada reta.</text>
<text id="11600">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Giant Hunt: Uma habilidade que é útil quando você encontra um inimigo gigante. Mova-se para uma área baixa e recupere-se rapidamente."

Pode ser usado com armas grandes e poderosas, uma lança e duas espadas.</text>
<text id="11700">A batalha de Ash suporta armas
Habilidade: Ataque de Movimento</text>
<text id="11800">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Espada de Loretta: Cortesia do Cavaleiro Real Loretta. Siga a espada saltadora. Então ela sai e corre mais rápido. Minimize os obstáculos

Ele usa um sino e um pouco de metal.</text>
<text id="11900">Ashes of War contém armas antitóxicas com as seguintes habilidades:

“Mariposas voadoras são mortais: cortadas com fio fatal. Se você atacar outro inimigo com veneno, causará muitos danos.”

Use espadas curtas e médias. (exceto Duas Espadas)</text>
<text id="12000">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Arma de corrida: uma habilidade defensiva usada pela Rainha Kariya. Segure a arma no ar e jogue-a. Qualquer um que a tocar será atacado por um rosto giratório."

Use espadas, machados e martelos curtos e médios. Um vale para paus e espadas. (Excluindo dardo)</text>
<text id="12100">%null%</text>
<text id="12200">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

“Sopro de ar quente: uma das capacidades de controle de ar da cortina. Vá em frente na chuva e no vento e ataque o solo com suas armas. “Quando atinge, forma-se muito ar e água na área afetada.”

Use-os com adagas, espadas pesadas e gêmeos.</text>
<text id="12300">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

“Driver: Uma das habilidades de tornado de Stormveil, balançar a arma cria um tornado que envolve o usuário. Repetir o comando duas vezes antes da batalha funcionará. "

Ele foi cortado com espadas, machados, martelos e porretes. (excluindo braços e antebraços)</text>
<text id="12400">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Sword Dance: chegue rapidamente para atingir o nível correto. Siga outras regras para completar a descida."

Use espadas, machados e postes de madeira afiados. (excluindo armas pesadas e lanças longas)</text>
<text id="12500">A batalha de Ash suporta armas
Habilidade: Pincel</text>
<text id="20000">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Falange de Lâminas: Uma habilidade usada pelos Cavaleiros Mágicos para criar um campo mágico acima de suas cabeças a serviço da Carrion House. Ataque automaticamente os inimigos. Acompanhe a batalha épica e junte-se a esta habilidade com todo o entusiasmo.

Use espada e cajado. (Sem armas mortais)</text>
<text id="20100">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

“Espada Sagrada: Infunda uma substância sagrada no ataque da arma e libere-a na forma de uma espada dourada. Esse recurso preserva a essência de Deus por um tempo.

Pode ser usado com armas brancas (exceto chicotes, punhos e socos).</text>
<text id="20200">Ashes of War possui uma arma chamada "Winter" com as seguintes habilidades:

"Ice Lance: A habilidade dos heróis lunares, a arma de Lenny Change para liberar a magia do gelo. Mude para o jogo de tiro único."

É usado em facas de dois gumes.</text>
<text id="20300">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

'Pedra Pequena: Uma arte que afeta a magia de uma pedra nomeada Combine esta habilidade com Ataque Cardíaco, usando uma arma enquanto a arma está carregada com pedra.'

Use espada e cajado. (Sem armas mortais)</text>
<text id="20400">Ashes of War possui uma contra-arma chamada "Blood" que possui as seguintes habilidades:

“Reduzindo Sangramento: O líder pode sangrar, injetando seu sangue na arma e expandindo o fluxo sanguíneo.

Use espadas (exceto armas pesadas).</text>
<text id="20500">Ashes of War oferece armas interativas. "Stealth" tem os seguintes recursos:

“Life Stealing Fist: Demonstra a capacidade de controlar a energia Qi.
Um ataque rápido e controlado que atordoa os inimigos e drena sua saúde. Aplica-se apenas a inimigos da lei -

As mãos são usadas.</text>
<text id="20700">A arma interativa "Ashes of War" possui as seguintes habilidades de "fogo":

"Explosão: O poder do Cavaleiro da Casa do Vulcão atinge o solo com uma nuvem explosiva que cresce quando liberada."

Machados, martelos e espadas eram usados ​​com muito medo.</text>
<text id="20800">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

“Comissão Sagrada: Levante os Braços em Oração e Afago.” Este sopro restaura a saúde do usuário e dos aliados próximos quando um inimigo ataca. "

Use o machado e o martelo.</text>
<text id="20900">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Gravidade: Poder de Lord Alabaster Stoneskin. Empurre a arma para criar gravidade. Este ataque atrai inimigos e também causa dano."

Pode ser usado com armas brancas. (excluindo armas e chicotes)</text>
<text id="21000">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Storm Sword: O poder perdido de Stormveil contorna a arma e se espalha em uma tempestade que pode disparar em rápida sucessão."

Use espadas (exceto armas letais e espadas duplas)</text>
<text id="21200">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Earthshaker: lance um míssil no chão. Em seguida, colete energia para desencadear o terremoto. Tiroteio intenso."

Use um machado grande, um martelo grande e uma arma grande.</text>
<text id="21300">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"POTTLE OF GOLD: Envie armas para o chão. Reúna poder. Deixe as ondas baterem no chão e encontre armas para iniciar uma batalha feroz.

Use um machado grande, um martelo grande e uma arma grande.</text>
<text id="21400">A arma interativa "Ashes of War" possui as seguintes habilidades de "fogo":

"Fogo Ardente: A habilidade de criar um grande campo de fogo que atordoa você após um ataque poderoso. Também acende sua arma."

Pode ser usado com armas brancas. (excluindo armas pesadas e chicotes)</text>
<text id="21600">Ashes of War inclui armas de "fogo" com as seguintes habilidades:

"Relâmpago: Uma habilidade usada pela Seita Cidade do Dragão Antigo. Crie uma arma que invoca raios. Você pode correr em alta velocidade.

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="21700">Ashes of War inclui armas de "fogo" com as seguintes habilidades:

“Relâmpago: Invoca relâmpagos de uma arma. Ele atinge o solo, causando uma explosão. Esta arma, que usa magia elétrica, será usada por mais algum tempo. "

Use espada, machado e martelo.</text>
<text id="21800">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

A Glória da Liderança Organizacional: A liderança organizacional depende da forma de poder. Ele transformou a espada em uma espada mágica e profunda energia, o que aumentou sua força em dois níveis. "

Use espadas (exceto armas pesadas).</text>
<text id="21900">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Grande Espada de Carion: O palácio de Carion a criou voluntariamente. Transformou a espada e a devolveu a uma poderosa forma de magia. Esta habilidade pode ser combinada para aumentar seu poder."

Use espadas (exceto armas pesadas).</text>
<text id="22000">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Vacuum Slash: Uma habilidade antiga e perdida do samurai, ele levanta a arma em um círculo e a lança para frente como uma espada."

Use espadas e machados (exceto machados).</text>
<text id="22100">Ashes of War inclui uma arma Art of Fire com as seguintes habilidades:

‘Terror da Chama Negra: Puxe a arma em direção à sua cabeça e abaixe-a. Reúna uma grande quantidade de fogo preto.’

Ele usa um sino e um pouco de metal.</text>
<text id="22200">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Aura Sagrada: O poder que o líder da Seita Decadência Perfeita usa para criar um anel de fogo sagrado e uma arma de avanço. Ele pode disparar vários anéis rapidamente."

Os registros estão disponíveis. (Excluindo dardo)</text>
<text id="22300">A batalha de Ash suporta armas
Poder: Fogo</text>
<text id="22400">Ashes of War possui uma contra-arma chamada "Blood" que possui as seguintes habilidades:

'Faca de sangue: fere-se. A faca estava cheia de sangue, mas ele se esquivou e jogou o sangue para o alto.'

Use espadas curtas e médias.</text>
<text id="22500">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Phantom Slash: Uma habilidade inspiradora que lembra os Night Riders. Recriado à imagem do Primeiro Mestre da Ordem, ele ordena que seus membros se levantem. Outras ordens o precedem."

Você pode usar uma vara e duas armas. (Excluindo dardo)</text>
<text id="22600">Ashes of War oferece armas interativas. "Stealth" tem os seguintes recursos:

"Ghost Lance: Power of the Tomb Knight, um guerreiro fantasma. Jogue uma lança fantasma em seus inimigos."

Podem ser usados ​​caules (exceto cortes de arroz).</text>
<text id="22700">Ashes of War possui uma arma chamada "Winter" com as seguintes habilidades:

"Cold Grass: Cobre a arma com gelo. Uma névoa fria é pulverizada sobre ela. A arma retém o gelo por um certo período de tempo."

Pode ser usado com armas brancas (exceto chicotes, punhos e socos).</text>
<text id="22800">Ashes of War contém armas antitóxicas com as seguintes habilidades:

"Veneno: reduz o nível de veneno, mata e emite uma névoa venenosa. Esta ferramenta retém seu veneno por um curto período de tempo."

Pode ser usado com armas brancas (exceto chicotes, punhos e socos).</text>
<text id="30000">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

Bash Shield: Use seu escudo facial para atingir os inimigos com seu corpo enquanto protege.

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
<text id="30100">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

'Shield Barricade: Escolhido por Lord Neidhart, esta habilidade concentra o poder de um escudo e o capacita temporariamente para ser invulnerável por objetos sólidos.'

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
<text id="30200">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

"Parry: Combina esta habilidade com o ataque de um inimigo. Causa dano e perturba a posição do oponente. Cria uma chance de um ataque crítico."

Eles usam espadas, espadas curvas, adagas, braços, mãos e escudos de pequeno e médio porte.</text>
<text id="30300">A batalha de Ash suporta armas
Arte de Buckler Perry</text>
<text id="30400">A batalha de Ash suporta armas
Crédito: Perry</text>
<text id="30500">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Karian Revenge: Vire seu escudo com magia para repelir seus inimigos. Turn e vingança mágica podem ser usados ​​como uma defesa normal."

Use escudos pequenos e médios.</text>
<text id="30600">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Storm Wall: Permite que o escudo crie uma parede de chuva na sua frente. Setas de referência e outros objetos visuais podem ser usados ​​como restrições globais."

Use escudos pequenos e médios.</text>
<text id="30700">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Gold Block: Crie uma barreira e transforme-a em um escudo para bloquear ataques inimigos e destruir suas posições. Também funciona remotamente."

Use escudos pequenos e médios.</text>
<text id="30800">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Ataque de Escudo: Segure o escudo com as duas mãos e avance enquanto estiver acordado. Inimigos fracos podem recuar e atacar. Pressione e segure para estender o tempo de espera."

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
<text id="30900">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Sem Habilidade: Esta arma não tem habilidade. Ela será usada se a arma do oponente for adequada.

Pode ser usado com escudo e peças de fogo.</text>
<text id="31000">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

"Barreira de Thope: ativa o poder mágico quando usado como escudo para bloquear feitiços e totens. Pode ser usado como um bloqueio normal."

Use escudos pequenos e médios.</text>
<text id="40000">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

'Persing: Uma poderosa técnica de tiro com arco que envolve segurar um arco grande na diagonal. Atirar um arco que libera uma flecha poderosa que pode atingir o inimigo.'

Pode ser usado em grandes porções.</text>
<text id="40100">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Ah, a arte do tiro com arco e a arte do arco puxado com cordas. Puxe o arco para trás e mova-se o mais rápido que a vista alcança.

Pode ser usado com luz.</text>
<text id="40200">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Fogo pesado: técnica de tiro cruzado, endireitando o arco e traçando detalhadamente a linha, aumentando o poder da arma e penetrando na linha inimiga.”

Podem ser usadas setas leves e longas.</text>
<text id="40400">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

“Magia de Combate: O mais importante ao atirar é que a flecha esteja cheia de ar. Porque a flecha voa mais rápido que uma flecha normal e muda de direção para seguir o alvo.

Podem ser usadas setas leves e longas.</text>
<text id="40500">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

'Sky Shot: Baixa habilidade de tiro com arco e flecha Prepare o arco e atire a flecha no ar.'

Podem ser usadas setas leves e longas.</text>
<text id="40600">As cinzas da guerra não têm nada a ver com armas. No entanto, tem os seguintes direitos:

"Caminho da Flecha: A arte do tiro com arco é praticada em terreno baixo. Prepare o arco. Atire mais foguetes para o céu para esconder os foguetes do inimigo."

Todos trabalham com submissão.</text>
<text id="40700">%null%</text>
<text id="50100">Ashes of War possui uma arma chamada "Winter" com as seguintes habilidades:

"Frost Stomp: Impede que o ar quente se espalhe pelo mundo. Nevoeiro causa congelamento."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50200">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Véu da Tempestade: Um poder que ativa o véu da tempestade. Ele usa o poder para criar temporariamente uma tempestade."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50300">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Ataque: Faz com que o inimigo recue. É eficaz na defesa inimiga e pode destruir posições inimigas. Às vezes, a maneira mais fácil é a mais eficaz."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50400">Ashes of War inclui armas de "fogo" com as seguintes habilidades:

“Relâmpago Rama: o poder de Rama inspirado em sangramento, ondas e um espírito constantemente marcante. Isso torna tudo cada vez mais rápido.”

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50500">A arma interativa "Ashes of War" possui as seguintes habilidades de "fogo":

"Fogo de Redman: a habilidade de Redman contra o General Radarn cria um fogo poderoso que se espalha por toda parte."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50600">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

Groundslam: Salte e bata no chão. O Slam envia uma mensagem forte para todos."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50700">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Golden Cut: A habilidade de um clone de proteger uma pequena árvore. Salte para frente e bata no chão. Isso cria um som dourado que se espalha por toda parte."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="50800">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

Ondas de escuridão: jogue sua arma e libere três ondas de escuridão. Use os símbolos de controle para lutar mais.”

Use um machado grande, um martelo grande e uma arma grande.</text>
<text id="50900">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Horah Laux Earthshaker: Golpeie o chão com as duas mãos. O chão treme violentamente e você ouve música. Continue seguindo as regras. O chão explode novamente."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60000">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Tomada de decisões: a arte da coragem Segure sua arma à sua frente. Decida-se e reconstrua seu poder de luta.

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60100">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Resolução do Cavaleiro Real: O Poder do Primeiro Rei. Planeje sua arma com antecedência para mostrar sua determinação e se preparar para a batalha."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60200">Ashes of War oferece armas interativas. "Stealth" tem os seguintes recursos:

“Estratégia de assassinato: ocultar a aparência do usuário para evitar danos físicos. Muitos trabalhadores desaparecerão e bloquearão seu caminho. "

Use espadas retas e espadas curtas.</text>
<text id="60300">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Fazer um juramento em ouro: uma arte antiga. Levante suas armas na batalha para honrar a árvore sagrada, aumentando seu poderio militar e a segurança para você e seus entes queridos.

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60400">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

“Cavaleiro Sagrado: O Poder, Arma da Graça e Vontade Divina dos Grandes Comandantes da Ordem Dourada. É mais eficaz contra aqueles cuja vida e morte dependem disso. "

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60500">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

Compartilhe a trama: O poder dos cavaleiros fundamentalistas da Ordem Dourada combina as armas de um caçador e de seus amigos mais próximos com o poder divino. “Afeta pessoas que dependem dele para o resto da vida”.

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="60600">Ashes of War possui uma contra-arma chamada "Blood" que possui as seguintes habilidades:

"Seppuku: Técnica Proibida da Espada de Grama. Sangramento quando a espada é esfaqueada no estômago. Pode aumentar a eficácia do ataque e aumentar o efeito de sangramento."

Uma espada é usada para se mover. (Excluindo armas pesadas e armas leves)</text>
<text id="60700">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Pedra: Capacidade de controlar a gravidade. Abaixe as armas. Puxa pedras do solo para fortalecê-las. Isso torna o combate mais forte e mais fácil de destruir as posições inimigas."

Pode ser usado com armas brancas (exceto chicotes).</text>
<text id="65000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Rugido Bárbaro: Emite um som assustador para aumentar seu poder de ataque e inspirar. Quando ativados, ataques poderosos se transformam em combos brutais."

Pode ser usado com armas brancas (exceto espadas, colares e chicotes).</text>
<text id="65100">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Grito: Solte um grito de guerra para aumentar seu poder de luta. Quando você faz seu ataque, seu ataque poderoso se transforma em um ataque poderoso."

Pode ser usado com armas brancas (exceto espadas, colares e chicotes).</text>
<text id="65200">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Beast Whisper: Faz o som de um animal se movendo pelo ar como se fosse algo crescendo."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="65300">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Troll Roar: Olhe para o céu e emita um som alto e estridente que fará com que os inimigos próximos fujam. Um ataque terrível então começa. Bata no chão e erre. Arma."

Machados, martelos e espadas são usados ​​de forma dramática e dramática.</text>
<text id="65400">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Desempenho de voz: torne sua presença conhecida com orgulho. Aumente o poder de ataque, a defesa e a velocidade de cura

Pode ser usado com armas brancas (exceto espadas, colares e chicotes).</text>
<text id="70000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

“Resistência: Mantenha o inimigo em estado estável para se preparar para um ataque. Aumente o saldo por um curto período de tempo. Ao exercer o direito, o dano é minimizado.”

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="70100">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Juramento Eterno: O poder de um antigo guerreiro de madeira. Pegue o grande escudo. Use o poder dourado para se equipar e você será derrotado por um momento."

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
<text id="70200">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

"Terreno Sagrado: Atualize seu escudo e crie um campo de árvores sagradas que restaura constantemente a saúde e aumenta a proteção do usuário, do hub e dos aliados."

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
<text id="80000">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

“Ação rápida: o poder da rapidez.
Mova-se rapidamente para o lado e atire no alvo bloqueado.

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="80100">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Hound's Step: A habilidade de se tornar invisível para uma corrida rápida. Normalmente, quando você usa o método de agilidade, a velocidade se tornará gradualmente mais rápida. Você pode usar essa habilidade para alcançar áreas fechadas."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="80200">Ashes of War inclui as seguintes "descrições" de armas e habilidades:

"Wild Raptor: fica no chão e desaparece por um tempo. Se um inimigo atacar você, as asas do raptor o ajudarão a escapar rapidamente para o ar."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="85000">Ashes of War oferece armas interativas. "Stealth" tem os seguintes recursos:

“Sacerdote da Sombra Branca: Pegue uma arma e recite uma oração curta e silenciosa para lançar uma sombra branca. Esta visão aprisiona os inimigos do homem e encoraja a resistência contra eles. Mas o demi-humano conhece a guerra. Mas funcionou para eles."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
</entries>
</fmg>