<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Grama seca: Esta arte representa as artes marciais dinamarquesas.
Use a técnica do chute giratório para voar antes de atingir o solo. "Quando a ignição é ligada, o injetor vibra. Isso aumenta seu tamanho."

Pode ser usado com armas brancas.</text>
<text id="200100">A arma interativa "Holy Ash" possui os seguintes recursos:

Asas do Crisol: Este poder vem da forma de vida do Crisol.
Faça duas asas douradas e voe para longe. Voe e veja o inimigo. Ataque com sua arma Se você estiver usando duas espadas, um ataque giratório:

Use espada e cajado. (Sem armas mortais)</text>
<text id="400000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

Spinning Gravity Thrust: Uma habilidade de gravidade usada pelos seguidores de Lord Alabaster que usa a gravidade para voar pelo ar. Em seguida, mova o corpo para frente. Outra regra permite ataques.”

Use uma espada grande e poderosa.</text>
<text id="401000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Explosão de palma: habilidade dos cultivadores espirituais da seita Qianye. Pressione sua mão e palma para liberar uma bomba. Impacto forte e poderoso pode apoiar o combate."

Pode ser usado com armas brancas.</text>
<text id="402000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

"Persing: Lança uma arma de uma grande altitude que atinge o inimigo. Quando você usa essa habilidade, a lança se torna maior que uma lança normal e perfura o inimigo."

Pode ser usado para atirar facas.</text>
<text id="403000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

"Arremessar: Use a habilidade de pegar várias armas com as duas mãos e arremessá-las todas de uma vez. Repita o comando de arremesso."

Pode ser usado para atirar facas.</text>
<text id="404000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Spark Wall: espalha pó perfumado. Dá uma chama de curto prazo. Pode aumentar a energia e a forma da carga. O tipo de fogo é determinado pelo frasco de perfume usado."

É servido em frasco de perfume.</text>
<text id="405000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Spark Wave: Pulverize pó de perfume em todo o rosto. Causa fogo forte. A diferença de fogo depende do frasco de perfume usado."

É servido em frasco de perfume.</text>
<text id="406000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

“Beast Fire: A velocidade de caminhada da besta salta e ataca os inimigos de frente. "O primeiro passo para frente, para trás, para a esquerda, para a direita pode fazer a outra pessoa lutar mais."

É utilizado em ensopados de carne.</text>
<text id="407000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

"Wild World: ataque como uma fera e mate inimigos de todos os lados."

É utilizado em ensopados de carne.</text>
<text id="409000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

Ponto Cego: Aproxime-se para bloquear o rosto do inimigo e ataque-o lateralmente. O administrador determina a direção do ataque. Este ataque penetra nas defesas do inimigo.'

Pode ser usado em segundo plano</text>
<text id="410000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

"Preparação rápida: A espada que aparece é uma habilidade que nos permite alternar entre os dois lados. Mova-se rapidamente para matar os inimigos. Esta habilidade é afiada e ardente. Ela pode ser carregada para aumentar o poder de parada. Isso mesmo."

Pode ser usado em segundo plano</text>
<text id="411000">Ashes of War inclui armas interativas "vivas" com as seguintes habilidades:

"Ação Aérea: O poder é fornecido levantando a espada na posição correta. A partir desta posição, use um ataque normal para se mover e permanecer. Ou use o poder de ataque para desbloquear uma estratégia de bloqueio."

Uma grande espada katana pode ser usada.</text>
<text id="412000">Ashes of War oferece armas interativas "premium" com os seguintes recursos:

"Posição de flap: entre lentamente na posição correta. O ataque normal executa combos três vezes mais rápido. O ataque forte lhe dá um impulso de salto."

Pode ser usado com espadas de calor pesado.</text>
<text id="413000">Ashes of War inclui armas de "fogo" com as seguintes habilidades:

"Luz: O poder dos Cavaleiros de Ouro serve a Godwin. O corpo levantou-se do chão e se transformou em um raio, ainda queimando."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="414000">Ashes of War inclui uma arma Art of Fire com as seguintes habilidades:

"Fire Blade: Um cavaleiro que lança fogo cobre a arma com fogo e ataca o inimigo de uma posição baixa com um único ataque. Um ataque poderoso que causa fogo."

Armas médias e grandes podem ser usadas.</text>
<text id="415000">Ashes of War inclui armas "pesadas" com as seguintes habilidades:

"Grama de leão selvagem: o poder dos bravos entre os vermelhos, siga em frente, use sua arma para matar o inimigo. Você pode se virar e atacar."

Você pode usar espadas, machados e martelos (além de armas e espadas).</text>
<text id="416000">Ashes of War possui uma arma chamada "Winter" com as seguintes habilidades:

“Sobreviva a monstros lendários: libere os poderes terríveis de monstros lendários. Levante uma das pernas de cabeça para baixo e envie uma poderosa rajada de gelo diretamente no chão. Pode ser carregado para aumentar a eficiência e aumentar o alcance corpo a corpo.”

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="417000">Ashes of War inclui uma arma Art of Fire com as seguintes habilidades:

“Lança Flamejante: Prepare suas armas para a batalha, fortalecidas pelo Capitão Fire Rule. Jogue a lança flamejante para frente. Isso significa atacar para causar dano e espalhá-lo ainda mais. "

Pode ser usado com armas brancas (exceto facas e cumes)</text>
<text id="418000">Ashes of War concede as seguintes habilidades para armas "encantadas":

'Lei de Kalia: O poder é transmitido de geração em geração entre os reis Carian. Nós no mundo transformamos espadas em espadas mágicas.'

Use espadas (exceto armas pesadas).</text>
<text id="419000">Ashes of War oferece armas interativas. "Stealth" tem os seguintes recursos:

“Segurar o luto: habilidades usadas pelos abusadores.” Os inimigos próximos ficam surpresos e voltam com muita raiva. Aumenta o poder de ataque com base na saúde restante. Menos consequências para a saúde serão boas. "

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="422000">Ashes of War possui uma arma chamada "Winter" com as seguintes habilidades:

"Chamado de Fogo Fantasma: Quando você acerta uma arma, o fogo aparece. O próximo ataque básico pode disparar e aumentar o fogo. Ou um ataque feroz pode causar uma grande explosão."

Use espadas e lanças (exceto armas de mão, espadas duplas e espadas).</text>
<text id="505000">Ashes of War contém armas antitóxicas com as seguintes habilidades:

"Duas Flores Venenosas: Invoca espinhos podres do chão para matar os inimigos. Se este ataque atingir um inimigo morto ou morto, ele causará dano massivo instantaneamente."

Pode ser usado com todas as armas brancas.</text>
<text id="548000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Egon's Sky Hunt: a habilidade de guerreiro do céu de Egon. Prepare seu arco antes de dar um soco poderoso e gritar."

Pode ser usado em grandes porções.</text>
<text id="800000">A base de unhas Battle não inclui aplicação. No entanto, oferece os seguintes recursos:

"Ataque de Escudo: Uma força que ataca com um escudo. Repita este comando para atacar mais três vezes."

Pode ser usado com todos os revestimentos protetores.</text>
</entries>
</fmg>